<bandos>
    <bando>
        <id>2</id>
        <jolly>
            ../../imgs/jolly/kaido.jpg
        </jolly>
        <name>Piratas das Feras</name>
        <historiaB>
            <text>
                Os Piratas das Feras são uma tripulação de piratas extremamente infame e poderosa liderada por Kaido 
                das Cem Feras um dos Yonkous. Eles estão sediados no país de Wano, especificamente com a sede na ilha de Onigashima. 
                Nas últimas duas décadas, a tripulação consolidou seu poder em Wano, que ocupou por meio de uma aliança com o shogun do país, 
                Kurozumi Orochi. Recentemente, os Beasts Pirates entraram em uma nova aliança com os Big Mom Pirates, outra tripulação do Imperador, 
                para planos de conquistar o mundo; Esses planos, de acordo com o 'Novo Projeto Onigashima' de Kaido, eventualmente viram Orochi ser considerado 
                desnecessário e traiçoeiramente assassinado por Kaido durante o último Festival do Fogo. Devido às suas ações e funções, eles são os principais 
                antagonistas do Arco Zou e do Arco do País Wano, e um dos grupos antagonistas centrais da Saga dos Quatro Imperadores.
            </text>
            <text>
            </text>
        </historiaB>
        <curioB>
            <text>
                O bando das feras foi desenvolvido com uma tematica animalisca tendo como por unanimidade 
                todos os integrantes com akumas no mi do estilo zoans ou smiles
            </text>
            <text>
            </text>
        </curioB>
        <tripu>
            <boss>
                <img>
                    https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770035038506844221/unknown.png
                </img>
                <name>Kaidou das Feras</name>
                <titulo>Yonkou</titulo>
                <historia>
                    <text>
                        Kaido das Feras, também conhecido como a 'Criatura Mais Forte do Mundo', é o Governador-Geral dos Piratas das Feras e um dos Yonkou. 
                        Ele e sua tripulação atualmente ocupam o País de Wano em aliança com seu shogun, Kurozumi Orochi, e mais recentemente firmaram uma aliança com a 
                        companheira Yonkou Big Mom e sua tripulação, os Piratas da Big Mom. Décadas atrás, antes da formação de sua própria tripulação, Kaido fazia parte dos 
                        lendários Piratas Rocks como um aprendiz. Kaido foi referido pela primeira vez por Monkey D. Garp no Arco Pós-Enies Lobby e então mencionado diretamente 
                        por Gecko Moria no Arco Thriller Bark, com seu título de Yonkou sendo revelado logo após os Piratas do Chapéu de Palha derrotarem Moria. Assim, Kaido é o 
                        terceiro imperador a ser mencionado pelo nome e o último a estrear.
                    </text>
                    <text>
                        Devido a suas ações e seu papel, ele é o principal antagonista do Arco País de Wano e um dos antagonistas centrais da Saga Yonkou.
                    </text>
                     
                </historia>
                <curio>
                    <text>
                        Kaido é um guerreiro implacável, agressivo e confiante que nunca perde uma oportunidade de ganhar uma vantagem na guerra, como evidenciado por seu plano para 
                        atacar Barba Branca durante a tentativa deste último de salvar Portgas D. Ace da execução. Kaido parece abrigar um senso geral de despreocupação para a maioria 
                        das coisas, incluindo a própria natureza do mundo e a vida de si mesmo e de seus subordinados. Ele aparentemente deseja excitação e caos, pois está preparado para 
                        iniciar a maior guerra do mundo porque achava que era muito mundano. Essa imprudência, juntamente com sua aparente incapacidade de morrer, fez com que Kaido tentasse 
                        se suicidar como seu hobby.
                    </text>
                    <text>
                    </text>
                </curio>
                <power>
                    <text>
                        Muito pouco se sabem da fruta/poder do kaidou
                    </text>
                    <text>
                    </text>
                    
                </power>
            </boss>
            <comands>
                <name>As Calamidades</name>
                <img>
                    https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770035445358657556/unknown.png
                </img>
                <curio>
                    <text>
                        No ranking mais alto sob Kaido estão os principais executivos da tripulação, os Grandes Astros 大看板 Ōkanban, Versão em inglês: Artistas Líderes. 
                        Eles são os guerreiros mais fortes depois do próprio governador-geral e seus confidentes mais próximos, escolhido a dedo por Kaido para servi-lo.
                        Os três homens segurando esta classificação — King, Queen e Jack — são informalmente chamados de Calamidades 災害 Saigai por seus respectivos epítetos que 
                        cada um corresponde a um tipo de calamidade: Jack é chamado de "a Seca" por sua destrutividade geral que torna qualquer terra que ele destrói em ruínas, 
                        como se estivesse sofrendo uma seca. Queen é chamado de "a Praga" por sua experiência em transformar doenças em armas. King é chamado de "o Incêndio" porque ele parece ser 
                        capaz de gerar fogo de seu corpo por meios desconhecidos.
                    </text>
                    <text>
                        De acordo com seus status, o trio tem recompensas incrivelmente altas, com Jack em B1,000,000,000 e Queen em B1,320,000,000
                    </text>
                </curio>
                <comand>
                    <img>
                        https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770035530250453002/unknown.png
                    </img>
                    <name>King do Incêndio</name>
                    <historia>
                        <text>
                            King do Incêndio é um Grande Astro dos Piratas das Feras, e um dos três homens considerados como braço direito de Kaido, as Calamidades.
                        </text>
                        <text>
                        </text>
                    </historia>
                    <curio>
                        <text>
                            King é um homem extremamente alto e largo, aparentando ser mais alto que Jack, que é bem grande
                        </text>
                        <text>
                        </text>
                    </curio>
                    <power>
                        <text>
                            Ryu Ryu no Mi, Modelo: Pteranodonte
                        </text>
                        <text>
                        </text>
                    </power>
                </comand>
                <comand>
                    <img>
                        https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770035598970716180/unknown.png
                    </img>
                    <name>Queen da Praga</name>
                    <historia>
                        <text>
                            Queen das Pragas é um Grande Astro dos Piratas das Feras e um dos três homens considerados como braço direito de Kaido, as Calamidades.
                        </text>
                    </historia>
                    <curio>
                        <text>
                            Como King, Queen é extremamente rude e crítico com seus colegas de tripulação, já que ele foi rápido em ridicularizar seus colegas Grandes Astros e chamá-los de nomes. 
                            Ele e King parecem ter um senso de desdém mútuo por Jack, já que eles são rápidos em se juntar a ele quando estão na mesma sala. King insinua que Queen está encarregado de 
                            'quebrar as vontades' de indivíduos fortes que Kaido deseja que se juntem a sua tripulação.
                        </text>
                    </curio>
                    <power>
                        <text>
                            Ryu Ryu no Mi, Modelo: Braquiossauro
                        </text>
                    </power>
                </comand>
                <comand>
                    <img>
                        https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770035651227025488/unknown.png
                    </img>
                    <name>Jack da Seca</name>
                    <historia>
                        <text>
                            Jack da Seca é um Grande Astro dos Piratas das Feras, um dos três confidentes mais próximos de Kaido, as Calamidades, e o capitão do Mammoth.
                        Ele também é atualmente considerado o governante da região de Kuri no País de Wano. Ele também é um Homem-Peixe, sendo uma garoupa-gigante.
                        </text>
                    </historia>
                    <curio>
                        <text>
                            Jack parece ser muito teimoso e irresponsável, demostrado quando ele toma a decisão de atacar quatro navios da Marinha de uma vez transportando
                        marinheiros poderosos para resgatar Doflamingo, mostrando também grande confiança em seu poder. Ele tem se mostrado extremamente impaciente, 
                        ficando com raiva quando alguém não cumpri as sua ordens imediatamente. Sua rejeição da oferta da Inuarashi mostra que ele também se recusa a comprometer-se com os outros.
                        </text>
                    </curio>
                    <power>
                        <text>
                            Zou Zou no Mi, Modelo: Mamute
                        </text>
                    </power>
                </comand>
            </comands>
            <subs>
                <curio>
                    <text>
                        Os Piratas das Feras seguem um sistema de meritocracia baseada na força, em que os membros da tripulação terão uma classificação mais 
                        elevada quanto maior for a sua capacidade de luta. É possível, até encorajado, entre eles desafiar aqueles que ocupam um cargo mais alto do que o seu, 
                        a fim de tirá-lo deles; isso é mostrado com o Tobiroppo, que, com a aprovação de Kaido, pode lutar contra um Grande Astro atuante e, em caso de vitória, 
                        tomar seu lugar. O inverso também é verdadeiro, onde especialmente os escalões superiores podem procurar eliminar aqueles classificados abaixo deles se assim o desejarem, 
                        como mostrado com Queen expressando sua intenção de matar um dos Tobiroppo e criar um assento aberto "embora isto acabou por ser devido à traição de Drake".
                    </text>
                    <text>
                    </text>
                    
                </curio>
                <grup>
                    <img>
                        https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/769616509025648690/unknown.png
                    </img>
                    <name>Tobiroppo</name>
                    <curio>
                        <text>
                            Os Tobiroppo '飛び六胞 Tobi Roppō, significa literalmente 'Seis Companheiros Voadores'; Versão em inglês: Tobi Roppo'
                            são os mais fortes entre os Shinuchi. Eles se destacam significativamente na tripulação, com o próprio Kaido os tendo em alta conta. 
                            Atualmente, com X Drake renegado, o grupo consiste de apenas cinco: Page One, Ulti, Who's Who, Black Maria e Sasaki. Diretamente abaixo dos Grandes Astros na 
                            hierarquia, os Tobiroppo foram especificado como o próximo na fila para se tornar um Grande Astro caso um atual morra, com alguns deles "expressamente Who's Who e Sasaki"
                            desejando matar um Grande Astro eles próprios e usurpar seu posto. Drake, Who's Who e Sasaki eram todos anteriormente ativos como capitães de sua própria tripulação, 
                            com Drake, ao invés de leal à tripulação, tendo sido um espião da Marinha, algo eventualmente descoberto e levando Drake a ser declarado inimigo    
                        </text>
                    </curio>
                    <membros>
                        <membro>
                            <img>
                                https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770036238001504256/unknown.png
                            </img>
                            <name>Page One</name>
                            <historia>
                                <text>
                                    Page One é um Astro Principal e um dos Tobiroppo dos Piratas das Feras.
                                </text>
                            </historia>
                            <curio>
                                <text>
                                    Page One acredita que qualquer pessoa que se rebele contra a administração de Wano deve ser feita de exemplo, e portanto, não tem vergonha sobre um 
                                    pirata poderoso como ele ser enviado para lidar com tais situações. Como resultado, ele é violento em suas missões, destruindo vários estandes de soba enquanto 
                                    procurava por Sanji, e não tendo remorso pelos donos dos estandes que ele erroneamente atacou, vendo suas ações como necessárias para coagir Sanji a se revelar.
                                </text>
                            </curio>
                            <power>
                                <text>
                                    Page One comeu a Ryu Ryu no Mi, Modelo: Espinossauro, uma Akuma no Mi do tipo Zoan Ancestral que lhe dá a habilidade de se transformar em um espinossauro. 
                                    Como espinossauro, ele possui uma força tremenda, principalmente nas mandíbulas e na cauda, que são capazes de destruir edifícios com facilidade. Em sua forma híbrida, 
                                    seus braços se tornam longos o suficiente para serem usados em combate e também possuem grande força, sendo capazes de superar um chute de Sanji aprimorado pelo Raid Suit, e 
                                    enviar Sanji voando por vários edifícios.
                                </text>
                            </power>
                        </membro>
                        <membro>
                            <img>
                                https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770036627506200596/unknown.png
                            </img>
                            <name>Ulti</name>
                            <historia>
                            </historia>
                            <curio>
                                <text>
                                    Ulti é uma jovem ousada, rude e de temperamento curto, que não recua em uma briga verbal e ameaça regularmente com violência as pessoas que a 
                                    incomodam. Um tanto inconstante, ela é vista agindo de forma amigável e tentando parecer refinada e madura, e logo depois é vista gritando enquanto age de 
                                    forma perigosamente brusca. Nem mesmo pessoas como Queen ou Kaido, ambas seus superiores diretos sendo o último alguém que a maioria dos membros da tripulação parece temer, 
                                    estão a salvo de seu vitríolo, implicando que ela não tem medo deles, algo que choca até mesmo seus companheiros Tobiroppo. Ela também não tem nenhum problema em agir de forma 
                                    altamente casual em relação ao Kaido, chegando a demonstrar, mesmo de maneira breve, uma grande alegria durante sua reunião.
                                </text>
                            </curio>
                            <power>
                                <text>
                                    Ulti comeu a Ryu Ryu no Mi, Modelo: Paquicefalossauro, uma Akuma no Mi do tipo Zoan Ancestral que lhe dá a habilidade de se transformar em um paquicefalossauro. 
                                    Com essa fruta, a força física de Ulti é aumentada ainda mais, ao ponto dela conseguir agarrar e imobilizar Luffy rapidamente, apesar dele ser imensamente forte. 
                                    A parte frontal do seu crânio também é bastante aprimorada, aumentando tremendamente o poder de suas cabeçadas, embora ainda não se tenha visto o quão poderosas elas ficam. 
                                    Os companheiros de Ulti consideram sua transformação um exagero contra a maioria dos oponentes, e observam que isso provavelmente causaria um grande estrago à mansão de Kaido, 
                                    já que ela a faz contra oponentes que leva a sério
                                </text>
                            </power>
                        </membro>
                        <membro>
                            <img>
                                https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770036670514069534/unknown.png
                            </img>
                            <name>Who's Who</name>
                            <historia>
                                <text>
                                    Who's Who é um Astro Principal e um dos Tobiroppo dos Piratas das Feras. Antes de se juntar aos Piratas das Feras, ele era o capitão de sua própria tripulação
                                </text>
                            </historia>
                            <curio>
                                <text>
                                    Who's Who parece ser um homem sem rodeios que se irrita facilmente, em particular com as brigas de Ulti e Page One. Segundo King, Who's Who pretende se tornar um dos 
                                    Astros Principais dos Piratas das Feras, e por isso se recusa a responder aos atuais, vendo-os como obstáculos e justificando seu próprio comportamento insolente através 
                                    do sistema hierárquico da tripulação. Essa insubordinação é ainda mais evidenciada pelo fato de que, ao contrário da maioria de seus companheiros de tripulação, 
                                    Who's Who se refere ao Queen e King sem qualquer tipo de honorífico, denotando um senso de desrespeito à sua autoridade "particularmente Queen, cuja morte é algo que 
                                    Who's Who contemplou algumas vezes". Ele é confiante em sua força, sorrindo para a ideia de possivelmente ocupar um lugar nos Grandes Astros quando lhe foi dada uma oportunidade.    
                                </text>
                            </curio>
                            <power>
                                <text>
                                    Who's Who carrega uma katana em seu quadril direito, deixando-a descansar ao seu lado quando sentado. Não se sabe o quão habilidoso ele é com ela.    
                                </text>
                            </power>
                        </membro>
                        <membro>
                            <img>
                                https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770037123046572032/unknown.png
                            </img>
                            <name>Black Maria</name>
                            <historia>
                                <text>
                                    Black Maria é uma Astro Principal e um dos Tobiroppo dos Piratas das Feras. Ela é dona de seu próprio bordel em Onigashima, perto da mansão de Kaido.
                                </text>
                            </historia>
                            <curio>
                                <text>
                                    Black Maria parece ter uma personalidade flertadora, pois expressou timidamente sua aprovação na atitude de temperamento curto de Ulti, e 
                                    escolheu ficar com Kaido em vez de completar uma missão oficial do próprio capitão. No entanto, ela e os outros membros do Tobiroppo ficaram sérios e em choque quando 
                                    Ulti falou rudemente sobre Kaido.
                                </text>
                            </curio>
                            <power>
                                <text>
                                    Embora as habilidades de combate de Black Maria ainda não tenham sido testemunhadas, como uma das seis Astros Principais mais fortes, pode-se assumir que ela é muito poderosa, 
                                    sendo potencialmente capaz de desafiar um dos Grandes Astros por sua posição"
                                </text>
                            </power>
                        </membro>
                        <membro>
                            <img>
                                https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770037170186092564/unknown.png
                            </img>
                            <name>Sasaki</name>
                            <historia>
                                <text>
                                    Sasaki é um Astro Principal e um dos Tobiroppo dos Piratas das Feras. Antes de se juntar aos Piratas das Feras, ele era o capitão de sua própria tripulação.
                                </text>
                            </historia>
                            <curio>
                                <text>
                                    Sasaki parece ser frio, insubordinado e ambicioso. Segundo King, Sasaki pretende se tornar um dos Grandes Astros dos Piratas das Feras, e por esta razão, ele se 
                                    recusa a responder aos atuais, ignorando qualquer tentativa de convocação a menos que o nome de Kaido esteja associado. Ele também vê seus companheiros Tobiroppo 
                                    com um olhar competitivo, considerando-os 'concorrentes' em um certo ponto e desestimulando de forma zombeteira tanto X Drake quanto Page One de buscar o avanço na 
                                    tripulação, chamando este último de peso morto.
                                </text>
                            </curio>
                            <power>
                                <text>
                                    Sasaki carrega o que parece ser uma katana com uma borla decorando o cabo em seu quadril esquerdo. Não se sabe o quão habilidoso ele é com ela.
                                </text>
                            </power>
                        </membro>
                    </membros>
                </grup>
                <grup>
                    <img>
                        https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/769611527161380894/unknown.png                        
                    </img>
                    <name>Shinuchi</name>
                    <curio>
                        <text>
                            Os Shinuchi 真打ち Shin'uchi, Versão em inglês: Headliners/Astros Principais são os oficiais de segundo grau da tripulação - a maioria dos quais são Gifters de elite 
                            - que são responsáveis por liderar os Waiters, Pleasures e Gifters inferiores.Pessoas poderosas que se juntam à tripulação podem atingir esse nível em um curto espaço de 
                            tempo, como Hawkins, e X Drake foi até capaz de se tornar um Tobiroppo. Isso também mostra que ter os poderes de uma fruta SMILE não é um pré-requisito para a posição. 
                            Além dos Tobiroppo, a força dos Shinichi parece variar de indivíduo para indivíduo e depende de contra quem eles estão lutando. Por exemplo, Sheepshead foi facilmente 
                            defendido por Brook e derrubado por um único ataque de Sanji, Holdem foi derrotado com um golpe de Luffy, e Dobon foi facilmente derrotado por Eustass Kid e Luffy  
                            quando ambos estavam algemados com Kairoseki. Hawkins, por outro lado, se manteve firme contra outros da Pior Geração, ameaçando facilmente Roronoa Zoro e Luffy 
                            simultaneamente e colidindo com Trafalgar Law" 
                        </text>

                    </curio>
                    <membros>
                        <membro>
                            <img>
                                https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770037379880190032/unknown.png
                            </img>
                            <name>Babanuki</name>
                            <historia>
                                <text>
                                    Babanuki é um Astro Principal dos Piratas das Feras que atua como diretor da Mina dos Prisioneiros na região de Udon no País de Wano.
                                </text>
                                
                            </historia>
                            <curio>
                                <text>
                                    Babanuki é um homem extremamente grande e musculoso, com longos cabelos escuros e uma grande barba. Como muitos outros usuários de SMILE, ele tem dois chifres no alto da cabeça</text>
                            </curio>
                            <power>
                                <text>
                                    SMILE do Elefante
                                </text>
                            </power>
                        </membro>
                        <membro>
                            <img>
                                https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770037411819552828/unknown.png
                            </img>
                            <name>Basil Hawkins</name>
                            <historia>
                                <text>
                                    Basil Hawkins é um infame pirata do North Blue conhecido como 'O Mago', e o capitão dos Piratas Hawkins. Ele é um dos doze piratas que são referidos como a 'Pior Geração'. 
                                    Sua antiga recompensa conhecida era de 249,000,000, mas depois do timeskip, foi elevada a 320,000,000. Depois de encontrar Kaido, ele se juntou ao Piratas das Feras e se tornou 
                                    um dos Astros Principais da tripulação
                                </text>

                            </historia>
                            <curio>
                                <text>
                                    Hawkins se retrata de maneira nobre e enigmática. Ele quase sempre permanece completamente calmo independentemente da situação, não mostrando nenhuma resposta emocional a 
                                    eventos que seriam considerados ultrajantes para a maioria das pessoas
                                </text>
                            </curio>
                            <power>
                                <text>
                                    Hawkins comeu a Wara Wara no Mi, uma Akuma no Mi do tipo Paramecia que lhe permite criar e manipular palha. Ele pode se cobrir de palha e fazer personagens de palha espantosos 
                                    para ajudar em sua ofensiva, com essas criações ganhando armas baseadas em pregos. Hawkins é mostrado usando um baralho de cartas de tarô. Ele originalmente usou cartas azuis com uma 
                                    borda cinza escuro e uma estrela amarela de quatro pontas no meio sobre uma explosão azul escura. Após o timeskip, suas cartas são vermelhas com uma borda amarela e uma estrela 
                                    vermelha escura sobre uma explosão preta. No anime, ele voltou a usar cartões azuis durante o Arco País de Wano
                                </text>

                            </power>
                        </membro>
                        <membro>
                            <img>
                                https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/769613752873910323/unknown.png
                            </img>
                            <name>Speed</name>
                            <historia>
                                <text>
                                    Speed é um Astro Principal dos Piratas das Feras, e cuida da Cidade Bakura. No entanto, ela atualmente é subordinada a Tama, devido aos poderes de sua Akuma no Mi.
                                </text>
                                
                            </historia>
                            <curio>
                                <text>Foi a primeiro usuario de SMILE a sucumbir aos poderes da Tama</text>
                            </curio>
                            <power>
                                <text>SMILE do Caval</text>
                            </power>
                        </membro>
                    </membros>
                </grup>
                <grup>
                    <img>
                        https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/769616401345282048/unknown.png
                    </img>
                    <name>Gifters</name>
                    <curio>
                        <text>
                            Os Gifters ギフターズ Gifutāzu são a infantaria de elite da tripulação, composta por quase 500 Usuários de Zoan Artificial. 
                            Tendo comido SMILEs, eles têm habilidades e atributos do tipo Zoan. Apenas 10% das pessoas que comeram SMILEs ganham poderes e são, portanto, consideradas 
                            'gifted/dotadas' daí o seu nome. Os ditos poderes do tipo Zoan permitem que seus portadores transformem partes de seus corpos, por ex. suas cabeças ou membros, 
                            em partes do corpo animal não correspondentes. 
                        </text>
                        <text>
                            Alguns Gifters têm atributos animais permanentes, em alguns casos assumindo a forma de apêndices extras 
                            até mesmo cabeças de animais sencientes, e podem ganhar certas capacidades corporais associadas ao animal em questão por exemplo, sentidos aprimorados. 
                            O quão poderosa uma dada transformação acaba sendo é considerada uma aposta, e apenas aqueles com domínio avançado de sua habilidade são capazes de desativar sua 
                            transformação à vontade embora isso pareça raro. Na tripulação, 
                            os Gifters parecem seguir codinomes correspondentes ao seu poder animal, em vez de seus nomes reais, e têm pares de chifres pretos em suas cabeças
                        </text>
                    </curio>
                    
                </grup>
                <grup>
                    <img>
                        https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/769616251995291668/unknown.png
                    </img>
                    <name>Numbers</name>
                    <curio>
                        <text>
                            Os Numbers ナンバーズ Nanbāzu são um grupo de dez ex-sujeitos da ciência que passaram por experimentos de Gigantificação em Punk Hazard a fim de 
                            recriar a raça de gigantes antigos, mas foram considerados fracassados por algum motivo. Eles também foram mencionados como tendo sido comprados por 
                            Kaido em vez de se juntarem a ele, tornando-os semelhantes a armas vivas.
                        </text>
                    </curio>
                </grup>
                <grup>
                    <img>
                        https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/769616323251666995/unknown.png
                    </img>
                    <name>Pleasures</name>
                    <curio>
                        <text>
                            Os Pleasures プレジャーズ Purejāzu são os soldados de infantaria de nível médio da tripulação, apenas acima dos Waiters. 
                            Eles são os muitos infelizes que não conseguiram obter qualquer característica animal após comer uma fruta SMILE, estando 
                            nos 90% que comeram frutas insatisfatórias e como para cada Gifter há nove Pleasures, pode-se inferir que o número de 
                            Pleasures está em torno de 4,500, embora qualquer número específico não tenha sido mencionado ainda.
                        </text>
                    </curio>
                </grup>
                <grup>
                    <img>
                        https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/769616205974732830/unknown.png
                    </img>
                    <name>Waiters</name>
                    <curio>
                        <text>
                            Os Waiters ウェイターズ Weitāzu são os soldados de infantaria de baixo nível da tripulação que ainda não comeram os SMILEs, 
                            ainda aguardando sua chance de ganhar poderes de animais daí seu nome. 
                            Seu papel ou deveres específicos na tripulação, ao contrário dos Pleasures ou Gifters, são desconhecidos.
                        </text>
                    </curio>
                </grup>
            </subs>
        </tripu>
    </bando>

    <bando>
        <id>0</id>
        <jolly>
            https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770360047217410068/unknown.png
        </jolly>
        <name>Piratas do Roger</name>
        <historiaB>
            <text>
                Os Piratas do Roger foram formados há mais de 52 anos, quando um jovem Gol D. Roger pediu a Silvers Rayleigh para se juntar a ele. 
                Os Piratas do Roger começaram a navegar na Grand Line e 39 anos atrás chegaram à Ilha Lodestar, a última ilha apontada pelo Log Pose. 
                No entanto, Roger sabia que havia uma ilha além dela, tendo roubado a mensagem do Road Poneglyph de Charlotte Linlin. Um ano depois, Roger se juntou ao marinheiro Monkey D. Garp para derrotar o famoso pirata 
                Rocks D. Xebec e sua tripulação, os Piratas Rocks.
            </text>
            <text>
                Dez anos depois, Roger descobriu que tinha uma doença incurável e fatal, e decidiu liderar sua tripulação em uma viagem final através da Grand Line. Ele recrutou Crocus da Reverse Mountain para mantê-lo vivo o 
                maior tempo possível. Um ano depois, os Piratas do Roger lutaram contra os Piratas Leão Dourado na Batalha de Edd War; a batalha foi declarada empatada com os Piratas Leão Dourado levando danos significativos.
            </text>
            <text>
                Um ano depois disso, em uma ilha no Paraíso, os Piratas do Roger cruzaram com os Piratas do Barba Branca e lutaram contra eles por quatro dias. Após a batalha, Roger pediu a Barba Branca para permitir que 
                Kozuki Oden se juntasse à sua tripulação, já que Oden era um membro da Família Kozuki que podia ler os Poneglyphs e assim poderia ajudá-los a chegar à ilha final. 
            </text>
            <text>
                Barba Branca concordou relutantemente, já que o próprio Oden desejava se juntar a Roger, e Oden e sua família juntaram-se aos Piratas do Roger, bem como aos retentores de Oden, Inuarashi e Nekomamushi, que vieram como clandestinos.
                Depois de se aventurarem em Skypiea, os Piraats Roger seguiram para a Ilha dos Homens-Peixe, onde encontraram o segundo Road Poneglyph. Oden, Inuarashi e Nekomamushi revelaram que os dois últimos 
                Road Poneglyphs estavam em seus países de origem, Wano e Zou, e os Piratas do Roger os encontraram lá com sucesso. Inuarashi, Nekomamushi e a família de Oden foram deixados para trás em Wano devido ao 
                adoecimento da esposa de Oden, Kozuki Toki, mas Oden continuou velejando com a tripulação.
            </text>
            <text>
                Há 25 anos, os Piratas do Roger mapearam a localização da ilha final usando os Road Poneglyphs e foram até lá, com Shanks e Buggy ficando para trás em outra ilha devido a este último ter adoecido. Na ilha final, 
                eles encontraram um tesouro deixado para trás 800 anos atrás por Joy Boy e aprenderam a verdade por trás do Século Perdido, das Armas Ancestrais, e o significado do D. Em seguida, Roger decidiu nomear a ilha final 
                como Laugh Tale. Depois de retornar de Laugh Tale, Roger dissolveu a tripulação e partiu sozinho. A tripulação então levou Oden de volta para Wano, onde ele pretendia abrir as fronteiras do país para iniciar a nova era que 
                Joy Boy queria, e eventualmente o resto da tripulação seguiu caminhos separados
            </text>

        </historiaB>
        <curioB>
            <text>
                Os Piratas do Roger eram a tripulação do falecido Rei dos Piratas, Gol D. Roger, e foram a única tripulação conhecida a chegar em Laugh Tale, 
                o fim do Novo Mundo na Grand Line. Eles enfrentaram o Vice-Almirante Garp várias vezes, e eram fortes rivais dos Piratas do Barba Branca.
            </text>
            <text>
                A tripulação navegou pela Grand Line juntos, e as coisas que eles fizeram eram consideradas lendas. Eles chegaram até Skypiea e à ilha final da Grand Line, 
                Laugh Tale, em seu navio, o Oro Jackson. Roger foi uma das figuras mais famosas de sua época, enquanto o nome de seu imediato, Silvers Rayleigh, é amplamente conhecido e famoso também.
            </text>
            <text>
                A tripulação foi introduzida pela primeira por Buggy, quando ele lembrou da época em que ele e Shanks eram aprendizes na tripulação. Seu capitão, Roger, é o primeiro personagem apresentado na série.
                A primeira vez que a Jolly Roger é apresentada é no Capítulo 19, que o mostra diferente do que é hoje. Nesse capítulo, é apenas uma caveira simples com ossos cruzados.
                Os Piratas do Roger tinham pelo menos quatro usuários de Haoshoku Haki, o maior número de qualquer tripulação pirata conhecida até hoje.
            </text>
        </curioB>
        <tripu>
            <boss>
                <titulo>Rei dos piratas</titulo>
                <img>
                    https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770361747965739018/unknown.png
                </img>
                <name>Gol D. Roger</name>
                <historia>
                    <text>
                        O INÍCIO
                    </text>
                    <text>
                        Nascido em Loguetown, Roger se envolveu na pirataria e construiu sua fama ao longo de várias décadas, 
                        como Brook se referiu a ele como um "novato" em torno de três décadas antes de sua morte.
                        Antes de formar sua equipe, ele conheceu Silvers Rayleigh, um jovem que vivia em um navio que ele havia 
                        roubado depois de sua casa ter sido incendiada. Roger disse que era um encontro predestinado e pediu Rayleigh 
                        para acompanhá-lo.
                    </text>

                    <text>
                        DESTINO INEVITÁVEL
                    </text>
                    <text>
                        Vinte e seis anos antes do início da história, Roger sofreu com uma doença incurável. Ele decidiu lançar uma 
                        última jornada com sua tripulação na Grand Line. Ao chegar ao farol em Reverse Mountain, na entrada do 
                        Grand Line, ele recrutou Crocus como seu médico para mantê-lo vivo até a conclusão de sua jornada.
                        Sua jornada o levou para Skypiea e mais tarde Water 7, onde o Construtor de Barcos Tom construiu um navio 
                        chamado Oro Jackson.
                    </text>
                    <text>
                        Dois dos oponentes mais poderosos que Roger enfrentou em sua jornada foram o Vice-Almirante 
                        Monkey D. Garp e o pirata Edward "Barba Branca" Newgate. O primeiro é dito ter encurralado 
                        muitas vezes sobre a viagem, e o último foi o rival mais 
                        próximo ao seu título. Diz-se que Barba foi o único capaz de se igualar ao Roger em combate.
                    </text>
                    <text>
                        No Novo Mundo, Roger conseguiu ler o Road Poneglyph na posse de Charlotte Linlin, mais conhecido como 
                        Big Mom, que ajudou a orientar Roger em direção a localização de Laugh Tale;
                        Roger também encontrou os outros três Road Poneglyphs, um dos que foi em Zou.
                    </text>
                    <text>
                        Antes de chegar a Laugh Tale em sua jornada final, Roger foi abordado pelo "Pirata Voador" 
                        Shiki, que descobriu que Roger localizara uma Arma Antiga. Vendo a oportunidade, ele perguntou a 
                        Roger se eles poderiam unir forças, como com sua grande frota pirata e a arma de Roger, Shiki acreditava 
                        que juntos eles poderiam dominar o mundo inteiro, dizendo a Roger que o que aconteceu entre eles no passado 
                        foi esquecido. Apesar dos anseios de um de seus aprendizes, Roger recusou a oferta de Shiki e disse que queria 
                        ser livre para fazer o que quisesse. Shiki anunciou que sua resposta significava a morte dele, enquanto Roger 
                        disse que significava que ele iria vencê-lo, e 
                        uma grande batalha no mar logo se seguiu entre suas tripulações.
                    </text>

                    <text>
                        DIAS FINAIS DO REI
                    </text>
                    <text>
                        Nos últimos dias do reinado de Roger, ele tinha alcançado mais riqueza, poder e fama do que qualquer um poderia imaginar. Apesar de agora conhecido como o Rei dos Piratas, 
                        Roger era bem consciente de sua própria mortalidade, e ele se desfez de sua tripulação em segredo. Antes de sua morte, ele disse a Rayleigh que não morreria. Ele informou 
                        Barba Branca que ele ia morrer antes de sua execução; se ele estava se referindo à sua doença ou a se entregar aos marinheiros é desconhecido.
                    </text>
                    <text>
                        Além disso, em algum momento ele conheceu Portgas D. Rouge, uma mulher que vive em Baterilla, que mais tarde se tornaria a mãe de seu filho, 
                        Portgas D. Ace. Eventualmente, Roger se entregou à Marinha e foi programada para ser executado. Enquanto estava na prisão, ele pediu a Garp para cuidar de seu filho quando ele morresse,
                        dizendo que um bebê não deveria ser rotulado de criminoso por seus laços familiares. Apesar de Garp dizer que não tinha obrigação do fazer, Roger sabia que ele iria fazê-lo de qualquer maneira.
                    </text>
                    <text>
                        “	Minhas riquezas e tesouros? Se vocês quiserem, eu os deixo pegar. Procurem por ele, deixei tudo naquele lugar!	”
                    </text>
                    <text>— As famosas últimas palavras de Gold Roger.</text>
                    <text>
                        Pensando que eles seriam um exemplo dele para evitar que outros se tornassem piratas, 
                        os marinheiros imediatamente iniciaram sua execução em Loguetown. Mas quando estava prestes a morrer, 
                        Roger gritou suas famosas últimas palavras. As espadas dos carrascos caiu, e o maior pirata de todos morreu.
                    </text>
                    <text>LEGADO</text>
                    <text>
                        O que foi pensado seria um aviso que extinguiria a esperança de todos os piratas, mas o plano falhou. As últimas palavras de Roger inflamaram a excitação do mundo, e assim começou a "Grande Era dos Piratas", 
                        apelidada por alguns como a "Era dos Sonhos". Os ecos da sua influência ressoam ainda mais na era atual, e moldaram a maior parte do mundo após a sua morte.
                    </text>
                    <text>
                        No que diz respeito a influenciar diretamente os principais competidores, os conhecidos por estarem presentes em sua execução incluem seus aprendizes Shanks e Buggy; o Shichibukai Crocodile, 
                        Donquixote Doflamingo, Dracule Mihawk e Gecko Moria; o revolucionário Monkey D. Dragon, e pode ser assumido a partir de sua conversa com Shiki que Monkey D. Garp e o ex 
                        Almirante da Frota Sengoku participaram também. Smoker também parecia estar lá quando criança. Quando Shiki ouviu sobre a execução de Roger, ele ficou profundamente irritado e 
                        atacou a sede da Marinha em retaliação; depois de uma grande batalha, ele acabou sendo derrotado e preso em Impel Down, que mais tarde viria a fugir.
                    </text>
                    <text>
                        Vinte e dois anos depois de sua execução, como Barba Branca estava prestes a morrer, ele revelou ao mundo que o tesouro de Roger, One Piece, é real, e inferir as consequências do que 
                        iria acontecer, uma vez que foi descoberto. Isso desencadeou o início da Nova Era dos Piratas a ser criado a partir do lendário tesouro de Roger.
                    </text>
                    <text>
                        A lenda do "Rei dos Piratas" e seu tesouro "One Piece" deu início à "Grande Era dos Piratas", onde muitos piratas navegavam em busca de sua localização ou para seguir os passos de Roger.
                    </text>
                    <text>
                        Todos os homens e mulheres que tiveram contato com Roger foram ordenados a ser executado. Além disso, o Governo Mundial emitiu uma ordem para reunir e possivelmente cometer infanticídio em massa, a 
                        fim de purgar qualquer possível traço de descendência de Roger. Os únicos que sobreviveram foram sua amante Rouge e seus companheiros de tripulação que seguiram caminhos separados depois de sua morte. 
                        O sangue de Roger sobreviveu a sua morte através de seu filho Ace.
                    </text>
                    <text>
                        A vontade de Roger foi herdada e retransmitida pelas últimas palavras de Barba Branca, que iniciou a "Nova Era dos Piratas".
                    </text>

                </historia>
                <curio>
                    <text>
                        Gol D. Roger, conhecido pela maioria como Gold Roger, foi um lendário pirata que ficou conhecido como Rei dos Piratas, Capitão dos Piratas do Roger, e proprietário do lendário tesouro 
                        conhecido como "One Piece". Ele também foi o amante de Portgas D. Rouge e pai biológico de Portgas D. Ace.
                        Roger era famoso como o homem que fazia o que ninguém achava possível - conquistando a Grand Line e acumulando uma vasta fortuna, mas sabia que logo morreria por uma doença incurável. 
                        Ele se desfez de sua equipe antes de se entregar para ser executado. O Governo Mundial pretendia que Roger fosse executado publicamente para desencorajar a pirataria, mas suas últimas palavras tiveram o impacto oposto. 
                        Ele afirmou que qualquer um que pudesse encontrar seu tesouro, poderia ficar com ele.
                    </text>
                    <text>
                        Como tal, isso fez com que Roger fosse o responsável por iniciar a Grande Era dos Piratas.
                    </text>
                    
                    <text>
                        Roger é o primeiro personagem a ser mostrado com o D em seu nome. No entanto, ele é o segundo a ser nomeado. Dr. Kureha revelou que seu verdadeiro nome era 
                        Gol D. Roger depois de sua introdução inicial. Esta é também a primeira indicação de que há um mistério subjacente e algo especial naqueles que carregam a 
                        inicial D, e o próprio Roger admite a Barba Branca que o D tem um significado maior do que uma simples inicial.
                    </text>
                    <text>
                        Durante o flashback de Shanks durante a morte de Roger e o dia em que viu pela última vez Buggy, a chuva pode ser visto caindo sobre a cidade naquele momento. 
                        Isto é ecoado pela partida de Monkey D. Luffy de Loguetown, como também choveu durante a sua fuga.
                        Afirmou-se que a mãe de Ace o segurou por 20 meses (5 meses antes e 15 meses após a execução de Roger). Como o aniversário de Ace é 1 de janeiro, 
                        Roger deve ter sido executado em algum momento entre o final de setembro e o início de outubro.
                        Roger foi o primeiro personagem nomeado mostrado na série One Piece e a primeira pessoa em geral no mangá.
                        Na quarta Pesquisa de Popularidade japonesa, Roger (juntamente com Chopperman e Van Augur) ficou em 83º lugar.
                        Parece que Roger não gostou do apelido de "Gold Roger" porque não era seu verdadeiro nome.
                    </text>
                    <text>
                        No Episódio 85 do anime, quando Hiriluk estava descrevendo o que um pirata é para Chopper, um homem que era idêntico em aparência a Roger foi visto.
                        Quando Oars fingia ser um pirata colocando um pedaço de entulho na cabeça, um pirata semelhante a Roger também foi mostrado.
                    </text>
                    <text>
                        Após a sua morte, o pirata da vida real, Olivier Levasseur, jogou um criptograma dos andaimes na multidão e disse-lhes se poderiam descobrir a mensagem, o seu tesouro 
                        (agora avaliado em £160.000.000 em dinheiro atualmente) seria deles, um tesouro que até hoje nunca foi encontrado. Isso parece ter sido parte da inspiração para o lendário discurso de morte de Roger, 
                        quando o próprio Roger entregou a mensagem para encontrar seu tesouro, e notavelmente os Poneglyphs também fazem parte de um grande criptograma que leva ao fim da Grand Line.
                    </text>
                    <text>
                        Outra possível inspiração para Roger poderia ser Henry Every. Em 1695, Every liderou o que tem sido chamado de ataque pirata mais lucrativo de todos os tempos, 
                        capturando um enorme tesouro estimado em até £600.000 (cerca de ‎R$ 1 bilhão e meio em moeda moderna), tornando-se o pirata mais rico do mundo e ganhando a ele o epíteto 
                        "O Rei dos Piratas". Apesar de ser o alvo de uma caçada mundial e obter a maior recompensa na história colocada em sua cabeça (£1.000, cerca de ‎R$ 2.600.000 atualmente), 
                        cada desapareceu com seu tesouro no Caribe (então chamado Novo Mundo). Ele é dito ter influenciado a próxima geração de piratas, incluindo Barba Negra, Bartholomew Roberts, 
                        Calico Jack, Samuel Bellamy e Edward Low, entre outros, que eram crianças na época (e cujos nomes são usados para vários personagens One Piece).
                        Roger é o primeiro dono conhecido do chapéu de palha que Luffy (e anteriormente Shanks) usa.
                        Em One Piece Green, foi revelado que o bigode de Roger era na verdade o começo do cabelo de seu nariz.
                        Ele é o primeiro personagem mostrado no anime devido a estar na primeira abertura.
                        O tipo sanguíneo de Roger é S.
                        Os alimentos favoritos de Roger são sake e carne de tubarão.
                    </text>

                </curio>
                <power>
                    <text>VISÃO GERAL</text>
                    <text>
                        Roger foi aclamado como o pirata mais poderoso de todos os tempos, considerado quase imparável na batalha, embora muito pouco se saiba sobre suas habilidades em detalhes.
                    </text>
                    <text>
                        Como Rei dos Piratas, ele mantém o status mais alto entre todos os piratas do mundo, mesmo depois de sua morte, algo esclarecido pela incrível quantidade de recompensa que ele teve na vida, 
                        valendo mais de Bsymbol5,5 bilhões, sendo a maior recompensa já registrada na história. Embora não esteja confirmado, parece que Roger nunca teve uma Akuma no Mi, pois ele usava uma paliçada de madeira em sua 
                        execução em vez de algemas de Kairoseki.
                    </text>
                    <text>HABILIDADES FÍSICAS</text>
                    <text>
                        Sabe-se que muitas poucas pessoas corresponderam Roger em batalha: o lendário "Herói da Marinha" Monkey D. Garp disse ter encurralado Roger várias vezes antes de sua rendição, 
                        e seu segundo maior rival pirata Barba Branca, que detinha o poder da Fruta Paramecia mais forte e era chamado de "Homem Mais Forte do Mundo" antes mesmo da morte de Roger.
                    </text>
                    <text>
                        
                    Outra pessoa conhecida por rivalizar com Roger foi Rocks D. Xebec, que foi considerado seu primeiro e mais formidável rival, ainda mais do que Barba Branca viria a ser, pois foram 
                    necessários os esforços combinados de Roger e Garp para finalmente derrotar Rocks.
                    </text>
                    <text>
                        Outros exemplos da força de Roger incluem lutar em pé de igualdade com Shiki, que comandava a maior frota pirata da época, e derrotar sozinho os exércitos de vários países.
                    </text>
                    <text>
                        Ele também tinha imensa resistência e vitalidade, mesmo quando foi devastado por uma doença incurável. Com as habilidades médicas de Crocus, ele conseguiu conquistar a Grand Line.
                    </text>
                    <text>ESGRIMA</text>
                    <text>
                        Roger era um espadachim tremendamente poderoso, pois dominou o lendário mestre samurai Kozuki Oden com apenas um golpe. Ele foi capaz de colidir em igualdade com a Murakumogiri de Barba Branca, 
                        criando uma poderosa onda de choque que arrastou tudo na ilha, bem como o Moby Dick na costa.</text>
                    <text>
                        Kamusari (神避かむさり Kamusari, significa literalmente "Aversão a Deus"): Segurando a espada na mão direita, Roger a coloca no ombro esquerdo, criando uma poderosa onda de choque para atingir o tronco do oponente. 
                        Foi visto pela primeira vez contra Kozuki Oden, e era poderoso o suficiente para sobrecarregar a defesa de duas espadas de Oden.
                    </text>
                    <text>VOZ DE TODAS AS COISAS</text>
                    <text>
                        Roger também foi capaz de compreender o significado dos caracteres escritos nos Poneglyphs. No entanto, ele não era como os Estudiosos de Ohara que usaram seu intelecto para estudar a Poneglyphs, então ele não podia 
                        exatamente "lê-los". De acordo com Rayleigh, Roger poderia interpretar os Poneglyphs porque ele tinha a capacidade de "ouvir a Voz de Todas as Coisas".
                    </text>
                    <text>
                        Ele também foi um dos dois seres humanos conhecidos da série que possuíam a capacidade de ouvir o que os Reis dos Mares falam, com o outro sendo Luffy. Ele também foi um dos quatro seres humanos conhecidos da série que 
                        possuíam a capacidade de ouvir Zunesha falando, sendo os outros Luffy, Kozuki Oden e Kozuki Momonosuke.
                    </text>
                    <text>HAKI</text>
                    <text>HAOSHOKU HAKI</text>
                    <text>
                        Roger possuía Haoshoku Haki, o que foi visto quando ele colidiu com seu colega Edward Newgate, que também o tinha. Seu confronto criou um efeito notável semelhante a relâmpagos, e lançou uma grande onda de choque que percorreu 
                        toda a ilha em que estavam, arrastando árvores, pessoas e o Moby Dick que estava na costa.
                    </text>
                    <text>BUSOSHOKU HAKI</text>
                    <text>
                        Roger possuía imenso domínio sobre Busoshoku Haki, sendo tão poderoso quanto Edward Newgate em seus 30 anos. Ele conseguia imbuir suas armas, mais especificamente seu sabre, o endurecendo e criando um fluxo de aura negra tão grande 
                        quanto a si próprio, e que foi capaz de colidir com a Murakumogiri, uma das 12 Meito de grau Saijo O Wazamono. Como prova de sua maestria, ele dominou Kozuki Oden, que também tinha um grande domínio de Busoshoku Haki.
                    </text>
                    <text>
                        Ele provou seu domínio em Busoshoku Haki avançado, pois conseguiu emiti-lo a uma curta distância de seu sabre quando foi colidir com Edward Newgate, o que resultou em uma onda de choque gigantesca que se espalhou por toda ilha, 
                        apesar de suas armas não entrarem em contato.
                    </text>
                    <text>ARMAS</text>
                    <text>Durante sua luta contra Shiki e sua frota enorme, foi mostrado que a Gol D. Roger empunhava uma espada em uma mão e uma arma na outra.</text>
                </power>
            </boss>
            <comands>
                <name>DUPLA PRATA E BRONZE</name>
                <img>
                    https://c4.wallpaperflare.com/wallpaper/675/300/50/one-piece-rayleigh-silvers-scopper-gaban-hd-wallpaper-preview.jpg
                </img>
                <curio>
                    <text>
                        Os Piratas do Roger eram uma das tripulações piratas mais poderosas do mundo, como evidenciado principalmente pelo fato de terem sido a única tripulação a conquistar a 
                        Grand Line e chegar à ilha final, Laugh Tale, ao encontrar os quatro Road Poneglyphs. Eles foram capazes de entender os Poneglyphs após recrutar Kozuki Oden, e os membros da 
                        tripulação se tornaram parte das poucas pessoas que descobriram a verdadeira história do mundo, os eventos do Século Perdido e o significado do nome D. Por causa de suas habilidades e 
                        realizações, Roger recebeu a maior recompensa conhecida na história pelo Governo Mundial, com outros membros da tripulação também se tornando homens fortemente procurados, cujas recompensas 
                        ainda estão ativas 25 anos após a dissolução da tripulação.
                    </text>
                    <text>
                        Além de suas grandes realizações, os Piratas do Roger eram imensamente poderosos na batalha. Isso foi melhor mostrado quando eles lutaram contra os Piratas do Barba Branca, outra tripulação imensamente poderosa, 
                        em um empate por quatro dias. Roger, apesar de ser atormentado por sua doença terminal, teve um confronto em igualdade contra Barba Branca, que era conhecido como o 
                        "Homem Mais Forte do Mundo" e estava em seu auge. Pouco antes de lutar contra os Piratas do Barba Branca, os Piratas do Roger derrotaram facilmente um batalhão da Marinha, 
                        com Roger dizendo que eles deveriam ter trazido Sengoku ou Monkey D. Garp se quisessem deixar as coisas mais divertidas. Os Piratas do Roger também enfrentaram os poderosos 
                        Piratas Leão Dourado na Batalha de Edd War; apesar de comandar apenas um navio contra a enorme frota dos Piratas Leão Dourado, os Piratas do Roger lutaram até um empate com a ajuda de uma 
                        tempestade e causaram danos significativos à frota. 
                        Até agora, apenas três homens são considerados rivais formidáveis de Roger: Barba Branca, Garp, e o lendário pirata Rocks D. Xebec.
                    </text>
                </curio>
                <comand>
                    <img>
                        https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770365377070759968/unknown.png
                    </img>
                    <name>Silver rayleigh O Rei das Trevas</name>
                    <historia>
                        <text>
                            Durante sua juventude, Rayleigh roubou um navio devido ao incêndio de sua casa e à necessidade de um lugar para morar. Algum tempo depois, ele conheceu Gol D. Roger , 
                            que ficou impressionado com o navio. Roger disse que foi um encontro predestinado e pediu a Rayleigh que se juntasse a ele. Rayleigh simplesmente riu de seu convite e recusou sua oferta. 
                            Apesar de sua recusa inicial, Rayleigh mais tarde dedica à pirataria e tornou-se o primeiro companheiro do Piratas Roger .
                        </text>
                        <text>
                            Vinte e seis anos antes do início da história, Roger adoeceu de uma doença incurável, levando a tripulação a fazer uma viagem final juntos e aventurar-se na Grand Line juntos.
                            No Novo Mundo na Guerra de Edd , Buggy entrou em pânico com o conflito potencial entre duas tripulações de piratas infames: os Roger Pirates e os Golden Lion Pirates . 
                            Rayleigh estava presente, e ele segurou Buggy de volta, dizendo a ele para não se preocupar. Quando Roger rejeitou a oferta de Shiki de se tornar seu braço direito, 
                            Rayleigh foi visto se preparando para a batalha junto com os outros Roger Pirates. 
                            Uma batalha entre as duas tripulações se seguiu, e uma mudança no clima permitiu que os Roger Pirates afundassem metade dos navios de Shiki.
                        </text>
                        <text>
                            Em algum momento, 26 anos atrás, os Roger Pirates estavam causando uma confusão em uma ilha. Depois de derrotar um grupo de fuzileiros navais, eles descobriram que os Piratas do Barba Branca 
                            ancoraram do outro lado da ilha.
                        </text>
                        <text>
                            Os Roger Pirates foram então confrontados por Kozuki Oden . Rayleigh e Scopper Gaban se prepararam para lutar contra ele, mas Roger avançou e soprou Oden para longe com um único golpe. 
                            Os Roger Pirates entraram em confronto com os Piratas do Barba Branca por três dias. Após a batalha, as tripulações estabeleceram uma trégua e trocaram presentes. 
                            Os Roger Pirates foram mais tarde acompanhados por Oden e sua família, bem como Inuarashi e Nekomamushi. Em algum momento, os Roger Pirates visitaram Skypiea . 
                        </text>
                        <text>
                            Depois de deixar Skypiea, a viagem da tripulação os levou para Water 7, Tequila Wolf, Sabaody Archipelago e Fish-Man Island. 
                            Algum tempo depois, eles deixaram Toki, Momonosuke, Hiyori, Inuarashi e Nekomamushi em Wano Country. Algum tempo depois da visita a Zou, os Roger Pirates finalmente chegaram ao Laugh Tale.
                        </text>
                        <text>
                            Um ano antes de sua morte, Roger dissolveu a tripulação em segredo. Roger foi o primeiro a sair e a tripulação, 
                            em lágrimas, separou-se dele. Mais tarde, eles devolveram Oden ao País de Wano e se despediram dele também.
                        </text>
                        <text>
                            Antes de se entregar aos fuzileiros navais, Roger disse a Rayleigh que ele não morreria. Não querendo assistir a execução de seu amigo mais próximo, 
                            Rayleigh brindou uma bebida ao homem com uma risada quando as lâminas passaram, e bebeu um copo como seu primeiro ato na Grande Era da Pirataria, a Era dos Sonhos.
                            Rayleigh afirmou que riu (e chorou e bebeu), no entanto, ao ouvir a mensagem que Roger havia deixado o mundo.
                        </text>
                        <text>
                            Algum tempo depois, Rayleigh foi salvo por um jovem Hatchan de se afogar em um naufrágio. Desde então, Rayleigh tem se dado bem com Hachi. 
                            Ele, junto com Shakuyaku e Nyon , também ajudou a proteger as Irmãs Górgonas após sua fuga da escravidão dos Nobres Mundiais . 
                            Eventualmente, Rayleigh se tornou um mecânico de revestimento no arquipélago de Sabaody e em algum momento se casou com Shakuyaku 
                        </text>
                        <text>
                            Doze anos antes da série, Rayleigh encontrou seu ex-aprendiz Shanks novamente e percebeu que o último perdeu o braço e o chapéu. Rayleigh perguntou a ele o que aconteceu quando ele lhe 
                            contou sobre um menino que ele conheceu no East Blue que tinha a mesma paixão de seu ex-capitão. Intrigado, Rayleigh desejou conhecer este menino algum dia.
                            Ele estava desaparecido há seis meses antes da chegada de Luffy ao arquipélago.
                        </text>
                    </historia>
                    <curio>
                        <text>
                            Rayleigh é alegre, casual e amante da diversão, assim como seu capitão Roger . No passado, ele ficou impaciente com as palhaçadas dos membros mais jovens da tripulação e 
                            levou muito a sério a posição de disciplinador da tripulação. No entanto, ele mudou sua personalidade com a idade, tornando-se muito mais relaxado mesmo quando treinava Luffy .
                        </text>
                        <text>
                            Embora muitas vezes tenha um ar sério, Rayleigh gosta de seguir o fluxo e aparecer em lugares inesperados e de maneiras inesperadas, especialmente devido ao seu status e idade. 
                            Ele sempre comenta sobre sua idade e como seu corpo "não funciona mais como antes", assim como Garp .
                        </text>
                        <text>
                            Rayleigh não é freqüentemente obstinado, olhando antes de saltar e reservando um tempo para planejar com antecedência antes de agir, embora ele não hesite em agir se for necessário. 
                            Mesmo ao entrar em uma situação infeliz ou não planejada, como enfrentar um almirante da Marinha em combate ou ter seu navio naufragado nas águas infestadas do Sea King da Grand Line, 
                            Rayleigh permanece completamente calmo, avançando através da adversidade sem hesitação.
                        </text>
                        <text>
                            Ele é tipicamente aberto e falador e, como o Barba Branca , parece gostar de falar sobre o passado e seus grandes tempos, bem como sobre os bons velhos tempos de sua era quase passada. 
                            Apesar disso, ele parecia relutante em entrar no tópico mais sombrio do Século do Vazio . 
                            Ele estava disposto a divulgar toda a verdade para Nico Robin se ela desejasse, mas ela recusou a oferta.
                        </text>
                        <text>
                            Conforme afirmado por Shakky , ele adora álcool e mulheres, o que ele provou quando foi apresentado pela primeira vez, salvando Camie de ser maltratada por Disco enquanto segurava um frasco moderno. 
                            Ele prefere ser chamado de "Ray-san". Apesar de já ter sido inimigo dos Piratas do Barba Branca , 
                            Rayleigh parece ter grande respeito por seu capitão, como Roger, e derramou uma lágrima pela morte do Barba Branca.
                        </text>
                    </curio>
                    <power>
                        <text>
                            VISÃO GERAL
                        </text>
                        <text>
                            Rayleigh é extremamente poderoso, facilmente um dos personagens mais fortes apresentados. Shakuyaku atesta sua força dizendo que é "100 vezes mais forte" do que todos os Onze Supernovas .
                            Em seus dias mais jovens com Gol D. Roger, Rayleigh comandou o resto da tripulação de Roger como seu primeiro imediato. Ele faria várias tarefas enquanto supervisionava o resto da 
                            tripulação. Entre essas funções estava disciplinar os jovens aprendizes Buggy e Shanks em suas constantes discussões sobre coisas inúteis, como qual das duas regiões polares é a mais fria.
                             Depois que a equipe de Gol D. Roger se desfez, Rayleigh se tornou um mecânico de revestimentos em Sabaody. Ele é especialista em revestir navios com resina Yarukiman , 
                             um processo que permite que os navios viajem para a Ilha do Homem-Peixe .
                        </text>
                        <text>
                            Em termos de poder bruto, quando o vice-almirante Garp foi informado que Rayleigh pode estar no arquipélago de Sabaody, ele disse a seus homens para não confrontá-lo e nem o almirante da frota 
                            Sengoku ser informado. Garp argumentou que os fuzileiros navais não deveriam confrontar duas lendas, Barba Branca e Rayleigh, ao mesmo tempo. O almirante Kizaru até admitiu que se os fuzileiros navais 
                            quisessem fazer uma tentativa honesta de capturar Rayleigh, eles precisariam fazer uma preparação séria, explicando ainda mais sua grande força.
                        </text>
                        <text>
                            Devido à sua força fenomenal, ele foi capaz de lutar contra o almirante Kizaru  igualmente e ele ainda conseguiu arranhar o almirante. No entanto, o próprio Rayleigh admitiu que não é tão jovem quanto costumava ser e, como resultado, pode se cansar na batalha. 
                            Isso implica que quando ele estava no auge de sua força, ele pode ter sido ainda mais forte do que quando lutou contra Kizaru, uma verdadeira prova de sua força. O próprio Eustass Kid afirma que Rayleigh era "uma lenda". Outro vislumbre de sua força é visto quando ele aparentemente arranca a coleira de escrava explodindo de Camie e a joga no ar antes que pudesse se autodestruir.
                        </text>
                        <text>
                            HABILIDADES FISICAS
                        </text>
                        <text>
                            Rayleigh possui imensa força física apesar de sua idade avançada. Ele é poderoso o suficiente para matar vários Reis do Mar com as próprias mãos enquanto nadava no Calm Belt. No anime, 
                            ele poderia lançar balas com extrema força e precisão, capaz de destruir balas de canhão disparadas contra ele.

                            Rayleigh é extremamente rápido e possui reflexos extraordinários. Ao remover o colar explodindo de Camie, ele pacientemente calculou o tempo em que o colar se soltou e rapidamente o 
                            jogou fora antes de detonar. Ele poderia interceptar o ataque de Kizaru quando o almirante estava prestes a matar Roronoa Zoro  sem que Kizaru percebesse, e também conseguiu manter a 
                            velocidade de luz aumentada.

                            Embora manchado pela idade, Rayleigh ainda possui uma tremenda quantidade de resistência, sendo capaz de nadar para Amazon Lily de fora do Calm Belt enquanto mata um número de 
                            Sea Kings em seu caminho, apesar de nadar uma longa distância.
                        </text>
                        <text>
                            ESGRIMA
                        </text>
                        <text>
                            Rayleigh é um espadachim tremendamente habilidoso e poderoso, embora afirme ter degradado em habilidade de seus dias mais jovens e saudáveis. Como Zoro, ele pode criar cortes de ar 
                            comprimido extremamente poderosos, como mostrado quando ele cortou o solo com facilidade para evitar que os fuzileiros navais perseguissem Luffy. Ele pode combinar  Busoshoku Haki  
                            com sua esgrima, permitindo que ele lute de forma equivalente a Kizaru, que é um espadachim altamente habilidoso empunhando seu Ama no Murakumo . Ele também conseguiu cortar e tirar 
                            sangue do rosto de Kizaru, que é um usuário Logia .
                        </text>
                        <text>
                            HAKI
                        </text>
                        <text>
                            HAOSHOKU HAKI
                        </text>
                        <text>
                            Rayleigh dominou Haoshoku Haki a ponto de tornar um alvo específico completamente inconsciente. Ele é capaz de fazer isso sem afetar adversamente ninguém perto do alvo inicial. Ele desativou uma sala inteira de hostis com este poder, exceto os Kid Pirates  e os  Heart Pirates . Rayleigh comentou mais tarde que os piratas ainda de pé não eram novatos comuns. Somente indivíduos muito fortes e determinados podem resistir a ser nocauteados. Um dos tripulantes de Trafalgar Law estava muito perto de ser nocauteado, e mesmo Law e Eustass Kid suavam um pouco depois de suportar a explosão.
                        </text>
                        <text>
                            BUSOSHOKU HAKI
                        </text>
                        <text>
                            Rayleigh tem um nível extremamente alto de habilidade em Busoshoku Haki, permitindo-lhe contornar efetivamente os poderes de um usuário de Akuma no Mi e tocar o "corpo substancial" sob qualquer 
                            proteção que a fruta fornece, como visto quando ele usou Busoshoku Haki para chutar e redirecionar um ataque do Almirante Kizaru. Enquanto ensinava a Luffy o básico de Haki, Rayleigh poderia desviar o 
                            pisote de um elefante gigante e causar danos significativos ao elefante apenas com a força de seu Busoshoku Haki, enquanto o ataque de segunda engrenagem aprimorado de Luffy não poderia causar nenhum dano, e
                             também ferir Luffy com um filme imbuído de Haki para demonstrar suas capacidades de Haki. No geral, a imensa proficiência de Rayleigh em Busoshoku Haki permite que ele o use para ofensas devastadoras. 
                             Ele também é capaz de endurecer certas partes de seu corpo ou objetos, como mostrado durante seu treinamento com Luffy
                        </text>
                        <text>
                            Rayleigh pode utilizar um aplicativo avançado de Busoshoku que lhe permite emitir seu Haki a uma curta distância sem um meio. Ele também é capaz de usar uma versão de alto grau dessa técnica, 
                            onde Rayleigh pode canalizar seu Haki em seu oponente, deixando-o destruí-los de dentro para fora, que ele usou pela primeira vez para destruir o colar de Camie.
                        </text>
                        <text>
                            KENBUSHOKU HAKI
                        </text>
                        <text>
                            Rayleigh é altamente proficiente em Kenbunshoku Haki, capaz de sentir as emoções e a natureza dos outros. Ele também poderia usá-lo para sentir a força dos outros em grande escala. Isso foi mostrado quando Rayleigh utilizou este Haki para sentir que havia quinhentas criaturas em Rusukaina que eram mais fortes do que Luffy naquela época. Rayleigh também usou Kenbunshoku Haki para se esquivar habilmente do ataque de um elefante com os olhos fechados.
                            O incrível domínio de Rayleigh sobre este tipo de Haki também é mostrado pelo fato de que ele pode sentir as pessoas em toda a ilha em que está atualmente, enquanto a maioria das pessoas só pode sentir nas proximidades.
                        </text>
                    </power>
                </comand>
                <comand>
                    <img>
                        https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770681407659966494/unknown.png
                    </img>
                    <name>Scopper Gaban</name>
                    <historia>
                        <text>Scopper Gaban foi um antigo membro da tripulação dos Piratas do Roger. Seu paradeiro atual e status são desconhecidos.</text>
                        <text>
                            Vinte e sete anos atrás, Gaban esteve presente com o restante dos Roger Pirates no mar conhecido como Edd War, onde eles foram confrontados por Shiki, 
                            o capitão dos Piratas Leão Dourado. Shiki exigiu formar uma aliança com os Piratas do Roger na esperança de dominar o mundo e, se eles não concordassem, 
                            Shiki os destruiria com sua frota. Enquanto esse evento ocorria, Gaban tentou acalmar Buggy, que esperava se render a Shiki, mas no final Roger recusou a aliança, 
                            resultando em uma batalha épica na qual toda a equipe, incluindo Gaban, lutou. Felizmente, o destino estava do lado dos Piratas do Roger, pois durante a batalha, uma 
                            enorme tempestade se formou e afundou metade da frota de Shiki, resultando na vitória dos Piratas do Roger. Este evento ficou marcado na história como a Batalha de Edd War.
                        </text>
                    </historia>
                    <curio>
                        <text>
                            Ele é um homem alto e bem constituído, com longos cabelos negros, pele bronzeada e queixo estreito. Ele veste uma grande camisa azul com mangas arregaçadas e sempre é visto usando um par de óculos de sol redondos e pretos. Ele também tem duas tatuagens longas e com listras azuis descendo dos ombros até o peito.
                        </text>
                        <text>
                            Não se sabe se ele participou ou não da execução de seu capitão em Loguetown, mas um ano antes da morte do capitão, toda a tripulação se desfez e seguiu caminhos separados. O que aconteceu com Gaban é desconhecido.
                        </text>
                    </curio>
                    <power>
                        <text>
                            Não se sabe muito sobre a força ou habilidades de Gaban.
                        </text>
                        <text>
                            Durante o flashback de Buggy, Gaban foi mostrado empunhando um machado na mão direita e outro arma na mão esquerda, durante um ataque a um navio.
                        </text>
                    </power>
                </comand>
            </comands>
            <subs>
                <grup>
                    <img>
                        https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770682306717417512/unknown.png
                    </img>
                    <name>RESTO DA TRIPULAÇÃO</name>
                    <curio>
                        <text>
                            Por mais fortes que a tripulação do Roger seja pouco se sabe sobre boa parte dela, tirando os aprendizes e aqueles que tiveram contatos com o protagonista o Silver e o Medico da tripulação.
                            Fora isso só Kouzuki Oden que nunca teve contato que teve sua historia contada
                        </text>
                    </curio>
                    <membros>
                        <membro>
                            <img>
                                https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770700393876291604/unknown.png
                            </img>
                            <name>Crocus</name>
                            <historia>
                                <text>
                                    Crocus é um médico e o zelador da baleia Laboon. Ele vive no farol localizado nos Cabos Gêmeos, e guia os navios que passam pela Reverse Mountain, para irem até a Grand Line. Embora ele tenha sido um faroleiro na maior parte de sua vida, ele passou três anos como médico dos Piratas do Roger.
                                </text>
                                <text>
                                    Cinqüenta anos antes do atual enredo, Crocus conheceu os Piratas Rumbar quando eles entraram na Grand Line através da Reverse Mountain a partir do West Blue. Ao saudá-los, notou que uma baleia, Laboon, os havia seguido até a Grand Line. Vendo também que seu navio foi atingido em sua jornada, Crocus concordou em permitir que eles ficassem no Farol dos Cabos Gêmeos enquanto eram feitos reparos em seu navio. Enquanto seu navio estava sendo consertado, Crocus conheceu pessoalmente os piratas, especialmente seu capitão, Yorki, e o músico Brook.
                                </text>
                                <text>
                                    Após três meses de reparos e festas enquanto estavam sendo feitos, o navio dos Piratas Rumbar estava pronto para zarpar novamente. Como os Laboon eram muito jovens na época, eles temiam que a jovem baleia não pudesse enfrentar os perigos da Grand Line e então confiaram Laboon a Crocus. Crocus concordou em vigiar Laboon até que os piratas voltassem de navegar pelo mundo e voltassem a descer a Reverse Mountain. No entanto, apesar da promessa dos Piratas Rumbar de voltarem depois de dois a três anos, Crocus não os encontrou novamente na hora prometida e esperou por muito mais tempo.
                                </text>
                            </historia>
                            <curio>
                                <text>
                                    Crocus é um homem sábio e cuidadoso. Ele tem um estranho hábito de tomar o tempo das pessoas quando se trata de responder perguntas. Certa vez, ele tomou uma batida direta de um ataque de canhão por Mr. 9, a fim de proteger Laboon, mostrando que ele se preocupa profundamente com a baleia.
                                </text>
                            </curio>
                            <power>
                                <text>Experiência Médica</text>
                                <text>
                                    Crocus é um médico extraordinário. De acordo com Rayleigh, ele é o único médico que pode deter a deterioração da doença incurável de Gol D. Roger, prolongando sua vida por tempo suficiente para chegar à Laugh Tale e conquistar a Grand Line. Ele é um excelente cirurgião, já que foi capaz de modificar cirurgicamente a Laboon, uma gigantesca baleia, para instalar rotas em seu corpo.
                                </text>
                                <text>Habilidades Físicas</text>
                                <text>
                                    Crocus também é um lutador capaz, como visto quando ele participou da batalha entre as respectivas equipes de Roger e Shiki. Ele tende a usar arpões como sua escolha de armas, e sua força por si só é suficiente para derrotar grandes criaturas do mar. Ele também demonstrou ter uma alta tolerância à dor ou habilidades defensivas, já que recebeu golpes diretos das bazucas de Mr. 9 e Miss Wednesday, enquanto defendia Laboon, mesmo na sua velhice, sem mostrar sinais de danos apenas alguns instantes depois.
                                </text>
                            </power>
                        </membro>
                        <membro>
                            <img>
                                https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770702635816190013/unknown.png
                            </img>
                            <name>Kozuki Oden</name>
                            <historia>
                                <text>
                                    Kozuki Oden foi o daimyo de Kuri no País de Wano e filho do antigo shogun Kozuki Sukiyaki, sendo membro da Família Kozuki. Ele era o marido de Kozuki Toki, e o pai de Kozuki Momonosuke e Kozuki Hiyori. Além disso, ele era o líder de um grupo de samurais lendários e poderosos, conhecidos como Nove Bainhas Vermelhas, com todos eles servindo como seus retentores e aliados mais confiáveis
                                </text>
                                <text>
                                    Por 5 anos de sua vida, Oden partiu para o mar e se tornou um pirata, servindo como comandante da 2ª divisão dos Piratas do Barba Branca e mais tarde se tornando um membro dos Piratas do Roger. Depois de encontrar o tesouro de Joy Boy em Laugh Tale, Oden viajou para casa e estabeleceu seu objetivo de abrir as fronteiras de Wano ao mundo, finalmente assumindo o lugar de seu pai como Shogun. No entanto, ele encontrou oposição de seu usurpador Kurozumi Orochi e do pirata Kaido, que o executaram 20 anos antes do presente.
                                </text>
                            </historia>
                            <curio>
                                <text>Oden era um homem extremamente impetuoso, confiante e voluntarioso. Isso o motivou a cometer ações ultrajantes e violentas para seu próprio benefício durante sua juventude e adolescência, como queimar o cassino yakuza depois de ser banido e sequestrar mulheres à noite para formar um harém nas montanhas. No geral, Oden era conhecido por ter participado de um número significativo de brigas violentas, e pouco se importava com as consequências de suas ações, pois se mantinha de bom grado contra a yakuza e os entes queridos das mulheres quando a luta eclodiu como resultado de os dois incidentes mencionados. Embora a maioria dos homens estivesse chocado com suas ações, sua atitude o tornava muito atraente para as mulheres, incluindo as que ele sequestrou por seu harém enquanto elas ficavam com ele de bom grado.</text>
                                <text>Oden nasceu no Capital das Flores do País de Wano, como filho do shogun Kozuki Sukiyaki 59 anos antes dos dias atuais, e começou a cometer atos ultrajantes logo na infância. Quando ele tinha menos de um ano, jogou sua enfermeira molhada do outro lado da sala. Quando ele tinha 2 anos, ele pegou dois coelhos com as próprias mãos e, aos 4 anos, matou um urso jogando uma grande pedra nele. A partir dos 6 anos, começou a percorrer o Distrito da Luz Vermelha e a participar de cassinos. Aos 8 anos, começou a beber bebida e começou a brigar com jogadores. Aos 9 anos, até a yakuza o havia banido do cassino. Isso resultou em Oden incendiando o cassino e iniciando um conflito com eles, culminando em sua captura um ano depois, depois que ele quase matou alguém</text>

                                <text>
                                    Sua morte foi profundamente lamentada pelo resto do país e sua reputação de nobre foi totalmente restaurada ao resto do povo de Wano, fazendo com que milhares de pessoas tomassem armas e se rebelassem contra o regime de Orochi e os Piratas das Feras em seu nome e da Família Kozuki. Kaido atacou o resto da família de Oden após sua morte, mas seus filhos sobreviveram, pois Toki enviou Momonosuke 20 anos à frente no tempo[1] e Kawamatsu manteve Hiyori a salvo.
                                </text>
                                <text>
                                    Durante os 20 anos seguintes, Oden foi difamado pela administração de Orochi, que informou à população que ele havia tentado destruir Wano em sua busca para abrir suas fronteiras. Simpatizar com a Família Kozuki tornou-se um crime alto, que até mesmo crianças foram punidas pesadamente por cometerem. Orochi foi oficialmente reconhecido como um herói por ter derrotado Oden.
                                </text>
                            </curio>
                            <power>
                                <text>Habilidades e Poderes</text>
                                <text>
                                    Como daimyo de Kuri, Oden tinha uma grande quantidade de poder e influência sobre a região antes de sua morte. Nami chegou a deduzir que, dada sua posição, ele deve ter possuído uma grande soma de riqueza. Ele também tinha a capacidade de ouvir a "Voz de Todas as Coisas", que seu filho também herdou. Sendo um ex-comandante de divisão dos Piratas do Barba Branca e um ex-membro dos Piratas do Roger, Oden era considerado um pirata tremendamente poderoso, com um grande nível de influência em ambas as tripulações. Sua influência se estende até os membros da Tribo Mink em Zou, com os líderes Inuarashi e Nekomamushi sendo membros dos Nove Bainhas Vermelhas. Como descendente da Família Kozuki, Oden também herdou de seus ancestrais o conhecimento e a habilidade de ler poneglyphs e escrever sua língua antiga.
                                </text>
                                <text>Habilidades Físicas</text>
                                <text>Oden tinha uma tremenda força física desde a infância, durante a qual atirou sua enfermeira molhada do outro lado da sala. Aos dois anos de idade, ele conseguia pegar coelhos com as próprias mãos e, aos quatro anos, matou um urso jogando uma pedra nele. Na idade adulta, Oden pôde carregar uma carpa Koi gigante que ele capturou no mar sozinho e exerceu poder físico suficiente em sua espada para colidir com a Murakumogiri de Barba Branca. Para igualar com sua tremenda força, Oden também tem uma incrível tolerância à dor, pois ele pôde segurar uma panela quente com as mãos vazias.</text>
                                <text>Esgrima</text>
                                <text>
                                    Oden era um mestre samurai extremamente poderoso, empunhando um par de lâminas lendárias em um estilo de esgrima chamado de Daito Nitoryu (大刀二刀流 Daitō Nitōryū?, significa literalmente "Estilo de Duas Espadas com Espadas Longas"). Pelo menos durante seus dias de juventude, o próprio Oden se referia à sua esgrima como Oden Nitoryu (おでん二刀流 Oden Nitōryū?, literalmente significa "Estilo de Duas Espadas de Oden").
                                </text>
                                <text>Armas</text>
                                <text>Oden empunhava duas Meito de classe O Wazamono: Ame no Habakiri (a espada dita ser capaz de cortar o próprio "céu") e sua espada irmã Enma (a espada dita ser capaz de cortar as "profundezas do inferno"), sendo a última a única lâmina conhecida que já feriu Kaido.</text>
                                <text>Haki</text>
                                <text>Haoshoku Haki</text>
                                <text>
                                    De acordo com Ashura, Oden possuía Haoshoku Haki, um tipo muito raro de Haki cujos usuários são ditos por terem as qualidades de um rei. Durante seu encontro inicial com Edward Newgate há 30 anos, o choque repentino criou um efeito notável semelhante a um relâmpago e lançou uma grande explosão.
                                </text>
                                <text>Busoshoku Haki</text>
                                <text>Oden era um mestre excepcionalmente habilidoso de Busoshoku Haki, que é conhecido como "Ryuo" em Wano. Isso é ainda mais notável, pois ele era o único samurai que foi capaz de domar a Meito Enma, apesar de suas propriedades perigosas de drenagem de haki, sendo algo que até Kin'emon, um membro dos Nove Bainhas Vermelhas, temia aceitar. Como um verdadeiro e mais um testemunho de suas habilidades, ele foi capaz de ferir até mesmo Kaido, enquanto que Luffy, mesmo usando Boundman, não conseguiu machucá-lo, exibindo seu domínio supremo deste Haki em comparação com Zoro, que teve seu braço drenado após sua inicial tentativa de usar Enma, embora ele tenha forçado seu Haki de volta em seu braço.</text>
                            </power>
                        </membro>
                        <membro>
                            <img>
                                https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770695818121314324/unknown.png 
                            </img>
                            <name>Buggy, o Palhaço Estrela</name>
                            <historia>
                                <text>
                                    Buggy, o Palhaço Estrela é o Capitão dos Piratas do Buggy, bem como o vice-líder da Aliança de Buggy e Alvida, e um ex-aprendiz de Gol D. Roger. Ele é o primeiro antagonista da série a lutar com Monkey D. Luffy, mas se junta a ele para fugir de Impel Down. Logo após a Batalha de Marineford, se tornou um Shichibukai e o líder da "Organização de Expedição Pirata" (海賊派遣組織 Kaizoku Haken Soshiki).
                                </text>
                                <text>
                                    Ele é o principal antagonista do Arco Orange Town e pode ser considerado o antagonista secundário do Arco Loguetown. Ele se tornou um personagem muito recorrente na série.
                                </text>
                                <text>
                                    Buggy nasceu na Grand Line. Em sua juventude, ambos Shanks e Buggy eram piratas a bordo do mesmo navio, o Oro Jackson que pertencia a Gol D. Roger e sua equipe do Piratas Roger. Quando eles não estavam brigando, os dois constantemente discutiam sobre tudo que se possa imaginar (no flashback do mangá e do anime, eles discutem se o Pólo Norte ou Sul está mais frio). Apesar da diferença entre eles, os dois piratas permaneceram juntos por algum motivo estranho enquanto estavam a bordo do navio. Isso levou Barba Branca a notar e até se lembrar de ter visto um "nariz grande" com Shanks durante suas batalhas com Gol D. Roger.
                                </text>
                                <text>
                                    Durante um ataque em um navio inimigo, Buggy encontrou um mapa do tesouro marcando a localização de um valioso tesouro submarino; durante o mesmo ataque, a equipe pegou uma Akuma no Mi: Bara Bara no Mi . Falado do valor da fruta, Buggy trocou a fruta verdadeira por uma falsa, e então comeu a falsa na frente da tripulação para que ele pudesse vender a fruta, já que valia uma boa quantia de dinheiro.
                                </text>
                                <text>
                                    Mas, enquanto se regozija particularmente com o mapa e a fruta em sua posse e se preparando para decolar (humoristicamente, ele é um membro da tripulação do futuro Rei do Pirata, uma posição bastante lucrativa, mas por alguma razão ele deseja procurar uma aventura separada), Buggy foi surpreendido por Shanks; ele escondeu a fruta em sua boca, e antes que ele pudesse removê-la, Shanks o surpreendeu novamente e ele a engoliu - perdendo para sempre a habilidade de nadar, e assim também perdendo sua chance de pegar o tesouro debaixo d'água. Isto levou a um ressentimento amargo contra Shanks.
                                </text>
                            </historia>
                            <curio>
                                <text>
                                    Buggy muitas vezes finge ser inteligente e muito forte, só para ter sua verdadeira incompetência revelada. Embora ele não seja "idiota" no sentido tradicional, ele está propenso a grandes equívocos que 
                                    lhe custam; geralmente isso é devido ao seu excesso de confiança.
                                </text>
                                <text>
                                    Seu grande nariz vermelho é algo sobre o qual ele é muito sensível , indo tão longe a ponto de destruir uma cidade inteira, quando algumas crianças zombavam de seu nariz. Ocasionalmente, 
                                    ele vai entender mal o que os outros dizem como um insulto sobre ele ou seu nariz, possivelmente devido à paranóia.
                                </text>
                                <text>
                                    Ele tem várias cenas cômicas na série, incluindo uma reação atrasada em relação às coisas, ele vai agir normalmente primeiro e em seguida, quando ele percebe age completamente o oposto 
                                    (por exemplo, quando Ace apareceu em seu navio, Buggy primeiro lhe cumprimentou educadamente. Então, quando ele percebe que está em seu navio, ele fala: "Quem diabos é você?"). Às vezes, 
                                    ele vai até fazer o oposto disso e exagerar, em seguida, se acalmar pensando melhor na situação depois da reação inicial. Ele também tem o que alguns devem considerar "pura sorte", 
                                    não importa o que aconteça com ele, ele tem a sorte de sobreviver de alguma forma (incluindo ser atingido por um raio em Loguetown, ser perseguido por Smoker, ser congelado vivo pelo 
                                    Almirante Aokiji, ou acidentalmente cortado por Dracule Mihawk).
                                </text>
                            </curio>
                            <power>
                                <text>
                                    Embora não seja tão forte quanto os outros antigos membros dos Piratas do Roger, Buggy é um lutador bem razoável que foi forte o suficiente para sobreviver à todas as lutas contra os Piratas do Barba Branca e os grandes perigos da Grand Line. Sua arrogância e ganância o atrapalha, não deixando ele lutar com seu poder máximo.
                                </text>
                                <text>
                                    Embora tenha sido um grande oponente no começo da série, virou uma ameaça menor conforme foram aparecendo inimigos mais poderosos. Finalmente, no arco de Impel Down, os membros da Baroque Works comentaram o quão fraco ou covarde Buggy é na verdade. Entretanto, ele ainda é capaz de sobreviver às provocações que os mais fortes fazem (ainda que com sua ajuda).
                                </text>
                                <text>
                                    Habilidades Físicas
                                </text>
                                <text>
                                    Buggy tem uma grande resistência e elasticidade, desde que ele sobreviveu à uma Muggy Ball redirecionada, com quase nenhum ferimento, enquanto uma Muggy Ball semelhante feriu gravemente Minotauros, um dos Guardas Demônios de Impel Down. Ele também possui uma grande quantidade de força física, já que foi capaz de levantar e sufocar um de seus subordinados com só uma mão, levantar um Blugori facilmente e o jogar na porta (embora ele tenha se levantado de novo com poucos ferimentos) e conseguiu sustentar o peso de Luffy e Jinbe enquanto estava flutuando com a parte de cima de seu corpo.
                                </text>
                                <text>
                                    Akuma no Mi
                                </text>
                                <text>
                                    Buggy acidentalmente comeu a Bara Bara no Mi, uma Akuma no Mi de classe Paramecia que o permite separar suas partes do corpo e controlá-las independente de qual for, mas tirou sua habilidade de nadar, a qual, de acordo com Shanks (voltando a quando eles ainda eram grumetes no navio de Roger) ele era excelente nisso. As habilidades ganhas dessa fruta também fazem Buggy imune a cortes; qualquer ataque assim ele se separa em pedaços.
                                </text>
                                <text>
                                    Além disso, a maior parte de seu corpo é capaz de voar pelo ar, com força o suficiente para mandar um homem voando pela parede - com a exceção crucial de seus pés. Apesar de suas partes do corpo estiverem separadas, Buggy ainda pode sentir o que elas sentem; exemplo disso é quando Luffy o atacou, ele se separou de seu torso e cintura, só para descobrir que Luffy estava mirando na virilha (desnecessário dizer que isso deixou um resultado mais que doloroso).
                                </text>
                                <text>
                                    Armas
                                </text>
                                <text>
                                    Buggy parece preferir armas com lâminas, embora ele favoreça mais o uso de facas. Ele costuma segurar uma faca de cada vez ou três entre os dedos de suas mãos, e aparentemente pode realizar pequenas façanhas de truque de mãos tanto para guardar ou empunhá-las sempre que necessário. Buggy da a impressão de carregar uma impressionante quantidade desses tipos de armas sempre; algumas das qual ele prefere manter escondidas sob suas luvas, ou em seus sapatos (ele manda suas pernas girando em uma tentativa de cortar seu oponente).
                                </text>
                            </power>
                        </membro>
                        <membro>
                            <img>
                                https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770683425648279552/unknown.png
                            </img>
                            <name>Shanks O Ruivo</name>
                            <historia>
                                <text>INICIO</text>
                                <text>
                                    Shanks, "o Ruivo", ou simplesmente "Ruivo", é o capitãO dos Piratas do Ruivo e um membro dos Yonkou que governam o Novo Mundo. Ele também é um ex-membro dos lendários Piratas do Roger, 
                                    o único grupo a conquistar com sucesso a Grand Line
                                    Notavelmente, ele é o pirata que inspirou Luffy em sua jornada como pirata, e seu companheiro de tripulação, Lucky Roux, foi quem encontrou a Gomu Gomu no Mi que foi acidentalmente comida por Luffy.
                                </text>
                                <text>
                                    Shanks é originalmente do West Blue. Há 30 anos, pelo menos quando ele tinha nove anos, Shanks foi visto entre os Piratas do Roger com o colega aprendiz Buggy. 
                                    Os dois foram vistos lendo um jornal e Shanks olhou com um sorriso infeliz nas notícias, já que continuava se concentrando nos Piratas do Barba Branca. 
                                    Neste momento, ele já está usando seu chapéu de palha, que antes era do Roger.
                                </text>
                                <text>
                                    Há 28 anos, descobriu-se que o seu capitão tinha uma doença incurável. Mais tarde, eles entraram na Grand Line e recrutaram o Crocus como médico do navio.

                                    Há pelo menos mais de 27 anos, Shanks passou a maior parte do tempo junto com o colega aprendiz Buggy, discutindo coisas sem sentido, como qual pólo era mais frio, o norte ou o sul. 
                                    Sua briga constante foi recebida com aborrecimento pelo imediato da tripulação, Silvers Rayleigh. Apesar da diferença entre eles, os dois piratas eram frequentemente vistos juntos enquanto estavam a bordo do navio. 
                                    Isso levou Barba Branca a notar e até se lembrar de ver um "nariz grande" com Shanks durante suas batalhas com Gol D. Roger.

                                    Como pirata, ele participou de muitas coisas, como lutar com outras tripulações e, em algum momento, eles colidiram com a tripulação do Barba Branca.
                                </text>
                                <text>
                                    Mais tarde, a tripulação avistou um navio próximo e estava se preparando para atacá-lo. Enquanto se preparavam para o combate, Shanks e Buggy discutiram a importância do tesouro, com Shanks alegando que o tesouro 
                                    não é a única coisa importante na vida de um pirata. Durante uma incursão em um navio inimigo, enquanto a tripulação recuperava uma Akuma no Mi: a Bara Bara no Mi, 
                                    Buggy encontrou um mapa do tesouro marcando a localização de um valioso tesouro subaquático que ele não planejava compartilhar com ninguém. Após a batalha, a tripulação deu uma festa em comemoração à sua vitória, e 
                                    Shanks tentou convidar Buggy para se juntar a eles, pois tinham encontrado um "tesouro estranho". Naquela noite, Shanks e Buggy falaram sobre o que estavam planejando fazer depois de deixar a tripulação, e quando Buggy 
                                    afirmou que teria prazer em aceitar Shanks como seu tripulante se não fosse por seus ideais, Shanks declarou que não queria ser o seguidor de Buggy e que pessoas com crenças diferentes como eles deveriam percorrer caminhos 
                                    diferentes. Os dois concordaram que se encontrariam como inimigos uma vez que deixassem a tripulação, antes de Shanks contar a Buggy como eles tinham encontrado uma Akuma no Mi, que ele notou valer cerca de Bsymbol100.000.000, 
                                    fazendo Buggy melhorar o seu esquema.
                                </text>
                                <text>A Ascensão do Capitão Shanks, o Ruivo</text>
                                <text>
                                    Há 24 anos antes da linha do tempo atual, Shanks ouviu falar de um atirador habilidoso chamado Yasopp e foi até a Vila Syrup para recrutá-lo. Em algum ponto de sua vida, Shanks conheceu Marshall D. Teach, 
                                    então membro da tripulação de Barba Branca. O que exatamente aconteceu é desconhecido, mas Barba Negra deixou Shanks com as 3 cicatrizes em seu olho esquerdo.[18] A data exata desse evento não é especificada. 
                                    No entanto, há sinais indicando que essas cicatrizes foram feitas perto do tempo da execução de Roger: enquanto imagens de um Shanks mais jovem retratam ele com o rosto ileso, em dois flashbacks 
                                    (no Capítulo 434 e Capítulo 0), ele tem seu rosto escondido por seu cabelo e seu chapéu.
                                </text>
                                <text>
                                    Shanks também lutou muitas vezes com Mihawk, e suas batalhas foram ditas ecoar por toda a Grand Line. À medida que sua força como capitão pirata cresceu, ele e três outros piratas foram chamados de Yonkou, 
                                    incluindo Barba Branca, Kaido e Big Mom. Em algum momento durante suas viagens pelo Novo Mundo, Shanks se deparou com os dois governantes da Tribo Mink, Inuarashi e Nekomamushi, e eles se familiarizaram com ele.

                                    Dentro de 12 anos após a dissolução dos Piratas do Roger, Shanks havia juntado sua tripulação, os Piratas do Ruivo, e se tornou um dos Yonkou.

                                    Após 12 anos da dissolução dos Piratas do Roger, Shanks chegou na Ilha Dawn, onde conheceu um estranho garoto chamado Monkey D. Luffy. Intrigado pelo garoto e apreciando a atmosfera da vila de Luffy, 
                                    ele decidiu fazer da ilha a base de sua tripulação por um curto período de tempo, que se transformou em um ano. Luffy rapidamente se apegou à tripulação, tanto que ele queria se juntar a eles e se 
                                    tornar um pirata também, mas Shanks se recusou a permitir que o garoto entrasse em sua tripulação, visto que ele era muito jovem.
                                </text>
                            </historia>
                            <curio>
                                <text>
                                    Shanks é um homem extremamente descontraído, preferindo aproveitar seu tempo enquanto ele e sua tripulação viajam pelo mundo, ao invés de ficarem correndo de um lugar para o outro 
                                    Shanks é um homem compassivo que leva seus tripulantes com benevolência e é amplamente visto com respeito pelos outros capitães. Um de seus sacrifícios foi a de nem sequer pensa duas vezes, 
                                    perdendo o braço defendendo Monkey D. Luffy quando criança de um Rei dos Mares.
                                </text>
                                <text>
                                    Ele normalmente evita tomar medidas que resultariam em violência, e é ainda capaz de mudar o enquadramento de figuras proeminentes, como quando Dracule Mihawk se juntou a eles em sua comemoração. 
                                    No entanto, apesar de sua simplicidade exterior, Shanks tem um código moral bastante complexo. Sua aversão ao conflito levou-o a acreditar que, se as opiniões pessoais entrarem em conflito, 
                                    não importa quão próximos os indivíduos estejam, é melhor se separarem.
                                </text>
                                <text>
                                    É indicativo que Shanks prefira que os outros o vejam como alguém que se preocupa pouco com o seu próprio bem-estar, preferindo rir de situações terríveis em vez de entrar em conflito direto. 
                                    Sua natureza despreocupada termina quando aqueles sob sua liderança ou proteção estão sendo ameaçados
                                </text>
                            </curio>
                            <power>
                                <text>Habilidades Físicas</text>
                                <text>
                                    Shanks tem uma tremenda força física já que ele foi um rival de Mihawk, um mestre espadachim com um tremendo poder que poderia dominar completamente Zoro em termos de força bruta com imensa facilidade. 
                                    Mesmo com apenas um braço, Shanks pode aplicar um tremendo poder a sua esgrima, capaz de se igualar facilmente com Barba Branca, um homem gigantesco, capaz de dominar completamente gigantes e um exército inteiro de poderosos e 
                                    habilidosos oficiais da Marinha. Com sua força física combinada com Busoushoku Haki, Shanks pôde se defender contra o punho de magma de Akainu, que tem poder ofensivo extremamente destrutivo que 
                                    poderia queimar inimigos poderosos como Jinbe, Ace e até Barba Branca.
                                </text>
                                <text>
                                    Shanks possui uma imensa quantidade de resistência e tolerância à dor. Mesmo depois de ter seu braço mordido por um Rei dos Mares que tentou devorar Luffy, Shanks estava completamente imperturbável apesar do sangramento intenso e 
                                    simplesmente usou Haoshoku Haki para espantar o Rei dos Mares.
                                </text>
                                <text>Esgrima</text>
                                <text>
                                    Como o antigo rival de Mihawk, que é conhecido como o maior espadachim do mundo, o próprio Shanks é um espadachim imensamente poderoso. Shanks foi capaz de colidir com um golpe de Barba Branca com apenas um braço, 
                                    que é um testamento de sua destreza em esgrima. Shanks também é poderoso o suficiente para se defender contra o punho de magma de Akainu usando apenas sua espada e Busoshoku Haki.
                                </text>
                                <text>
                                    Shanks parece ter favorecido seu braço esquerdo antes de perdê-lo, pois ele é sempre visto segurando sua espada na mão esquerda durante os flashbacks. Presume-se que ele tenha sido canhoto.
                                </text>
                                <text>Haki</text>
                                <text>Shanks pode utilizar todos os três tipos de Haki. Até Barba Branca elogiou Shanks pelo seu Haki quando o usou em sua visita.</text>
                                <text>Haoshoku Haki</text>
                                <text>Shanks pode usar Haoshoku Haki, uma habilidade que apenas um em vários milhões de pessoas pode usar.</text>
                                <text>
                                    Depois de salvar Luffy de um Rei dos Mares, Shanks assustou-o com um único olhar furioso usando essa habilidade. Mais tarde, enquanto Shanks estava embarcando no navio de Barba Branca para sua reunião, 
                                    um grande número de tripulantes do Barba Branca (homens experientes que sobreviveram no Novo Mundo) ficaram inconscientes e o próprio navio começou a sofrer danos físicos pela simples presença de Shanks. 
                                    Os homens de Barba Branca atribuíram isso ao seu superior Haki.
                                </text>
                                <text>
                                    Oda mencionou em uma SBS que Shanks poderia ter nocauteado todos os 100.000 piratas e homens-peixe que se opunham aos Chapéus de Palha durante o Arco Ilha dos Homens-Peixe com seu Haoshoku Haki (Luffy conseguiu apenas 50.000).
                                </text>
                                <text>Busoshoku Haki</text>
                                <text>
                                    Shanks tem grande domínio sobre Busoshoku Haki, como mostrado durante a Batalha de Marineford, com sua espada infundida de Haki ele bloqueou 
                                    facilmente o magma de Akainu que é poderoso o suficiente para queimar os inimigos mais fortes como Ace, Jinbe e até mesmo o Yonkou Barba Branca.
                                </text>
                                <text>Kenbunshoku Haki</text>
                                <text>Shanks possui a habilidade de usar Kenbunshoku Haki, embora ele só tenha sido mostrado usando no jogo One Piece: Pirate Warriors 3.</text>
                                <text>Armas: Até agora, Shanks usou apenas uma espada chamada Gryphon em combate. Gryphon é um grande sabre com uma lâmina de borda única e um protetor de mão grande</text>
                            </power>
                        </membro>
                    </membros>
                </grup>
            </subs>
        </tripu>
    </bando>

    <bando>
        <id>6</id>
        
        <jolly>
            https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770695608843239444/unknown.png
        </jolly>
        <name>Marinha</name>
        <historiaB>
            <text>
                A Marinha é a força marítima militar do Governo Mundial, encarregada da aplicação da lei, segurança internacional e operações militares. Os marinheiros são um dos Três Grandes Poderes do mundo, ao lado dos Shichibukai e dos Yonkou.
            </text>
            <text>
                Eles estão presentes em todos os mares ao redor do mundo, como evidenciam suas filiais. O foco de seus ativos está na muito mais perigosa Grand Line.
            </text>
            <text>
                No rescaldo da Batalha de Marineford, a base de operações do Quartel General da Marinha foi transferido para o Novo Mundo.
                Devido às suas ações e papel em geral, eles são um dos principais grupos antagonistas da série.
            </text>
            <text>
                Graças a Barba Negra e a morte de Barba Branca, uma nova era começou para o mundo e a "Era dos Piratas" que Roger tinha estabelecido terminou. Assim, começou uma nova era para os marinheiros também. Com os maiores fuzileiros, Sengoku e Garp renunciando suas posições, um vácuo de poder para o cargo de almirante da frota ocorreu. Apesar da recomendação de Sengoku para Aokiji tomar sua posição, os outros escalões queriam Akainu para tornar-se almirante da frota. Os dois almirantes começaram uma batalha de 10 dias na ilha Punk Hazard, enquanto os detalhes da batalha foram concordados em ser mantidos em segredo. Akainu conseguiu ganhar e, portanto, tornou o novo líder dos marinheiros. No entanto, após a batalha, Akainu manteve o rival vivo. Aokiji, não gostando de Akainu e seu métodos, e não querendo seguir ordens dele, pediu demissão aos marinheiros e desapareceu. Para compensar a perde de potências militares o Governo Mundial concedeu os marinheiros poder sem precedentes e com Sakazuki, como novo almirante da frota, a organização tornou-se uma organização global muito mais poderosa desde então.
            </text>
        </historiaB>
        <curioB>
            <text>
                O dever dos Marinheiros é manter  a lei e a ordem em todo mundo e impôr a vontade e o poder do Governo Mundial. Eles são, portanto, considerados a força de desenvolvimento estratégico chave do Governo Mundial e espera-se obedecer ás suas ordens à vontade. As vezes, esses ordens são questionáveis, no entanto eles são esperados para realizá-las, independentemente da opinião. Entre suas funções está conceder recompensa aos caçadores de recompensas sobre a cabeça de um criminoso. Eles toleram caçadores de recompensas como método de fazer o seu trabalho mais fácil, mas são conhecidos por terem recompensas por suas cabeças também. Criminosos detidos que são trazidos vivos são entregues como um exemplo de : os marinheiros são encarregados de assegurar a exportação desses criminosos para prisão e/ou a sua execução.
                Fuzileiros muitas vezes trabalham em duplas com um oficial superior e um segundo em comando ou um subordinado que é de uma classificação mais baixa. Estas parcerias podem permanecer mesmo durante promoções com ambos os pares avançando no ranking juntos. No par, o superior oficial vai dar as ordens para escolher para aqueles sob seu comando, enquanto os outros agem como um consultor ou coletando informações, assegurando o comando de seu parceiro.
            </text>
            <text>
                Marinheiros superiores classificados (almirantes e o almirante da frota) devem ser chamados para liderar as forças da Marinha para a guerra. isto pode assumir a forma de apreender muitos criminosos de uma só vez, protegendo o Noble Mundial ou chamar um Buster Call para enfrentar uma situação. Vice-almirantes são os que servem a bordo dos navios que os almirantes chamam e são encarregados de executar as ordens que recebem dos almirantes.
                O principal objetivo dos marinheiros permanece na ideia de trazer justiça a qualquer criminoso. Eles usam a justiça como sua política constituía para gerar um mundo que é feito inteiramente de um oceano muito mais fácil. No entanto, o principal problema dentro da Marinha é a abordagem à Justiça. eles são geralmente divididos entre aqueles que apoiam a Justiça Moral e aqueles que apoiam a Justiça Absoluta com esse último sendo o código de conduta para os marinheiros como uma doutrina central. No entanto, há pouca preocupação dos fuzileiros com alta classificação de como a Justiça é realizada tanto tempo como é, levando aqueles que realmente apoiam a justiça absoluta para fazer ações questionáveis no exercício de suas funções.
            </text>
            <text>
                Os fuzileiros são ajudados também pelos Shichibukai, em termos de manutenção das "Três Grandes Potências", e, como tal, devem cooperar quando necessário, apesar disso, vários marinheiros como Aokiji, Akainu, Smoker, Sengoku, Kizaru e Fujitora pensam nos Shichibukai como nada mais que Piratas. Por sua vez, os Shichibukai não tem obrigações de obedecer ordens dos marinheiros, a menos que as ordens sejam diretas do Governo Mundial.
                Uma das partes mais questionáveis da "Justiça" dos marinheiros é quando se trata de escravidão. Apesar da prática de escravidão supostamente ter sido abolida anos antes, muitas vezes é mostrado que eles apenas olham para o outro lado. Especialmente quando se trata de escravos os Nobres Mundos onde é ainda visto como um crime libertar escravos mesmo que seja apenas uma criança. Muitas vezes, eles têm a tarefa de encontrar e recuperar o escravo fugitivo.
            </text>
        </curioB>
        <tripu>
            <boss>
                <titulo>O Almirante da Frota</titulo>
                <img>
                    https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770777675769577492/unknown.png
                </img>
                <name>Sakazuki o Akainu</name>
                <historia>
                    <text>É o atual almirante da frota da Marinha, sucedendo o almirante da frota anterior Sengoku. Durante a primeira metade da série, ele foi um dos três almirantes, e o último a aparecer na série. Ele ascendeu à posição de almirante da frota depois de derrotar Kuzan em um duelo de dez dias que deixou Punk Hazard em seu estado atual, metade congelada e metade em chamas. Uma de suas primeiras decisões foi a de mudar o Quartel General da Marinha para o Novo Mundo, em preparação para a nova era dos Piratas</text>
                    <text>No mangá, ele foi mencionado pela primeira vez por Nico Robin durante o encontro inicial com Aokiji. No anime, ele foi mencionado anteriormente pelo vice-almirante Jonathan durante o Arco G-8, que foi ao ar após Akainu tinha sido revelado no mangá. Por causa de suas ações, Akainu foi um dos principais adversários do Arco Marineford.</text>
                    <text>Sakazuki é um seguidor estreito de Justiça Absoluta em toda a série, até o ponto em que seu extremismo levou seu colega almirante Aokiji a se opor à sua promoção a almirante da frota e renunciar aos fuzileiros navais após seu fracasso.[2] Por causa de suas ações, Sakazuki é um dos principais antagonistas do Arco Marineford e após sua promoção, ele se tornou um dos principais antagonistas da série.</text>
                </historia>
                <curio>
                    <text>
                        A maneira do design de Akainu que o personagem é desenhado lembra o famoso ator japonês Bunta Sugawara. O nome real dele é Sakazuki, Akainu é apelido, aparentemente, com base nos três filmes de Bunta Sugawara tem "Sakazuki" no título. Até o aniversário de Akainu é baseado no de Sugawara.
                    </text>
                    <text>
                        Seu nome verdadeiro, Sakazuki (杯) significa "copo de amor".
                    </text>
                    <text>
                        Seu apelido, junto com os outros Almirantes (Aokiji, Akainu e Kizaru), são tomados a partir de lendas Momotaro (Momotaro atendia a um Faisão, um Cão e um Macaco como seus amigos para acompanhá-lo em sua jornada).
                    </text>
                    <text>
                        Antes de ser revelado no mangá, as habilidades de Akainu foram o centro de muitos mitos entre os fãs.
                        No anime somente o vice-almirante Jonathan é dito ser protegido de Akainu, mas ao contrário de seu mentor que é um crente puro em Justiça Absoluta, Jonathan acredita mais na Justiça Moral.
                    </text>
                    <text>
                        Akainu é o único almirante que ainda tem de usar seus poderes Logia a fim de criar uma arma, como a espada de Kizaru e o sabre de gelo de Aokiji.
                    </text>
                </curio>
                <power>
                    <text>
                        Haki
                    </text>
                    <text>
                        Foi declarado que todos vice-almirantes tem Haki. Foi mostrado Akainu utilizando o Busōshoku Haki para parar o ataque de Barba Branca em Marineford junto com seus outros dois companheiros Almirantes, Kizaru e Aokiji quando Aokiji era um Almirante.
                    </text>
                    <text>
                        Akuma no Mi 
                    </text>
                    <text>
                        Akainu comeu uma Akuma no Mi da classe Logia, Magu Magu no Mi, a fruta da magma que dá o poder de controlar, se transformar e produzir magma. Qualquer ataque que acerta ele a parte que bate o ataque vira magma e ele nao se machuca ou sente dor, o único jeito de machucá-lo é com o bososhoku haki(haki do armamento),haoshoku haki(haki do rei) e kairouseike(que é uma pedra do mark, Karatê Homem-Peixe,o usuario da yami yami no mi que é Marshall D. Teach ou kairouseike(pedra do mar)  que enfraqueçe os usuarios de akuma no mi, dizem que seu poder pode ser o mais forte comparado com os outros almirantes. .
                    </text>
                    <text>
                        Ele foi repetidamente mostrado perfurando inimigos com facilidade, usando seus punhos de magma. Ele foi o responsável pela destruição completa do Moby Dick. Sua Akuma no Mi é um tipo de versão melhorada e mais forte da Mera Mera no Mi de Ace, perfurando sem muito esforço o corpo de Jinbe.
                    </text>
                </power>
            </boss>
            <comands>
                <name>Almirantes</name>
                <img>
                    https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770769029777588244/unknown.png
                </img>
                <curio>
                    <text>Almirante é o segundo maior cargo da Marinha, maior que um Vice-Almirante e menor que o Almirante da Frota. Como parte dos Três Grandes Poderes, os três almirantes estão entre os personagens mais fortes da série.</text>
                    <text>
                        Além de ter controle sobre os milhares de soldados que classificam debaixo deles, os almirantes são os únicos Marines, juntamente com o almirante da frota, dentro do Governo Mundial que têm a autoridade e capacidade de emitir um Buster call. Eles também são o únicos que podem conceder agentes do Governo Mundial, a permissão para usar o Buster Call. Os almirantes "apenas superior, além do almirante da frota, são o Gorosei e o Governo Mundial Comandante-em-chefe.
                    </text>
                    <text>
                        Se um Nobre Mundial ser oposição ou feridos, um almirante serão convocados para derrubar o oponente em questão e / ou os assaltantes que fizeram o dano. O fracasso não é aceitável. 

                        Com a evidência e razão suficiente, um almirante pode revogar um Shichibukai do título, enquanto que perdoa os criminosos para trabalhar sob um Shichibukai.  Embora, com toda a justiça, esta autoridade também é concedido aos subordinados pessoal com provas suficientes.
                    </text>
                </curio>
                <comand>
                    <img>
                        https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770806974249173032/unknown.png
                    </img>
                    <name>Borsalino o Kizaru</name>
                    <historia>
                        <text>
                            Borsalino, mais comumente conhecido por seu pseudônimo Kizaru, é um almirante da Marinha. Depois que Aokiji renunciou aos marinheiros e Akainu foi promovido a almirante da frota, Kizaru é agora o único almirante remanescente do trio anterior.
                        </text>
                        <text>
                            Ele foi mencionado pela primeira vez por Nico Robin durante o encontro inicial dos Chapéus de Palha com Aokiji. Por causa de suas ações, Kizaru pode ser considerado o antagonista secundário do Arco Arquipélago de Sabaody e um dos principais antagonistas do Arco Marineford.
                        </text>
                    </historia>
                    <curio>
                        <text>
                            Quando mencionado pela primeira vez por Robin, Kizaru foi visto usando uma espécie de chapéu grande que nunca mais foi visto. É uma referência à empresa italiana de chapéu Borsalino.
                            O comportamento preguiçoso de Kizaru é algo de uma referência à abordagem dos personagens principais da criminalidade a partir da década de 1970, filme francês Borsalino.
                        </text>
                        <text>
                            O seu e os outros nomes de Almirantes (Aokiji, Akainu e Kizaru), são tomadas tirados das lendas de Momotaro (Momotaro se encontra com um faisão, um cão e um macaco como amigos para acompanhá-lo em sua jornada).
                            As técnicas Kizaru, o Yata no Kagami (八 咫 镜), Ama no Murakumo (天 丛 云 剑) e Yasakani no Magatama (八尺 琼 曲 玉) são retiradas dos três tesouros sagrados do Japão.
                        </text>
                        <text>
                            Ele foi o último a ser nomeado Almirante, e foi o segundo Almirante a se encontrar com os Piratas do Chapéu de Palha no anime e mangá.
                            No quarto Poll Fan japonês, Kizaru foi o personagem 47 mais popular em One Piece.
                            Na cena de abertura do jogo Gigant Battle ele se mostra maior que Akainu, mas menor do que Aokiji.
                            O poder de Logia do Kizaru foi sugerido quando uma bala passou pela sua cabeça sem ferí-lo, de uma forma muito semelhante em que Enel fez, durante o Kamakiri na tentativa de bater o "Deus" com sua lança na cabeça. Tanto a Goro Goro no Mi e a Pika Pika Pika no Mi dão ao usuário uma velocidade extremamente alta, além da intangibilidade. Além disso, os nomes dos frutos vêm de onomatopéias.
                        </text>
                    </curio>
                    <power>
                        <text>
                            Kizaru possui o poder da Pika Pika no Mi, que significa "brilho" ou "light", uma Akuma no Mi do tipo Logia. como um usuario de logia, ele é capaz de deixar objetos passar por ele e reconstruir o seu corpo a partir de partículas de energia. Ele é capaz de ser mover e atacar a velocidade da luz, e todos seus ataques se baseiam no elemento de luz, tais como disparar rajadas de energia de seus dedos ou pés com exatidão e precisão extrema. Seu poder é muito destrutivo, causando enormes explosões e facilmente destroi edifícios. Ele também tem a capacidade de refletir-se, essencialmente, que se desloca de um local para outro a velocidade da luz Devido ao ao poder deste fruto, Kizaru é possivelmente o homem mais rápido do mundo.
                        </text>
                    </power>
                </comand>
                <comand>
                    <img>
                        https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770807005169844234/unknown.png
                    </img>
                    <name>Issho O Fujitora</name>
                    <historia>
                        <text>
                            Issho, comumente conhecido por seu epiteto Fujitora, é um almirante da Marinha. Ele foi recrutado para a Marinha através de um Projeto Militar Mundial durante o timeskip de dois anos, juntamente com o companheiro recém-chegado Ryokugyu, ambos preenchendo as duas vagas nas posições de almirante causadas pela demissão de Kuzan e pela promoção de Sakazuki.
                        </text>
                        <text>
                            Fujitora foi mencionado pela primeira vez por Sakazuki quando este estava discutindo pela primeira vez planos para lidar com Monkey D. Luffy e Trafalgar Law. Sua missão e ações subsequentes em Dressrosa fizeram dele o primeiro almirante a aparecer depois do timeskip e o antagonista secundário do Arco Dressrosa.
                        </text>
                        <text>
                            Assim como seu predecessor, Kuzan, Fujitora é fortemente contra o dogma dos marinheiros de "Justiça Absoluta" e extremamente vocal em sua oposição a ele. Seu desgosto com a corrupção e o mal no mundo é tal que ele se cegou intencionalmente muitos anos atrás, para evitar vê-lo novamente. Ele particularmente possui um forte desdém pelo sistema Shichibukai, desejando desestabilizá-lo,[9] e depois de descobrir sobre as terríveis atrocidades cometidas por Donquixote Doflamingo dos Shichibukai em Dressrosa, Fujitora formalmente pediu desculpas ao Rei Riku e seus cidadãos em nome da Marinha, enfurecendo Sakazuki e arriscando sua posição de almirante.
                        </text>
                        <text>
                            Não se sabe muito sobre seu passado, mas em algum momento durante os dois anos em que os chapéus de palha foram separados, ele foi promovido ao posto de almirante no Projeto Mundial Militar. Ele se juntou aos fuzileiros, porque ele queria muitas coisas que vêm à fruição, um dos quais é acabar com o sistema de Shichibukai.
                        </text>
                    </historia>
                    <curio>
                        <text>
                            No anime, antes de ir para o restaurante, ele teve uma breve conversa com Zoro. Zoro parecia intimidado por ele e estava prestes a empunhar sua espada, mas se acalmou depois que Fujitora passou por ele.
                        </text>
                        <text>
                            No anime, Fujitora ganha 15 vezes no jogo da roleta antes de, eventualmente, perder para os capangas de Doflamingo. No mangá, ele só é mostrado uma vez.
                        </text>
                        <text>
                            No anime, Fujitora cortou os capangas de Doflamingo com sua espada antes de criar o furo. Ele cortou todos eles, no entanto, parecia não ter efeito, mas depois que ele guardou a espada a espada, a gravidade começou a surtir efeito. No mangá, Fujitora não reduzi-las drasticamente com sua espada, mas apenas embainhou a espada para fazer o buraco.
                        </text>
                        <text>
                            No anime, depois de deixar o Coliseu Corrida, Fujitora usa sua habilidade Akuma para recuperar um balão perdido por uma jovem.
                        </text>
                        <text>
                            Ao confrontar Luffy e Zoro durante o jogo da Gaiola de Doflamingo, o mangá só mostrou-lhe batidas de espadas com Zoro. No anime, Luffy tenta atacar Issho em primeiro lugar.
                        </text>
                    </curio>
                    <power>
                        <text>
                            Como um almirante, Fujitora tem comando sobre os muitos milhares de soldados de classificação inferior à dele, seu status de ser o segundo mais alto dentro de toda a organização Marinha, logo abaixo do Almirante da Frota Sakazuki. Ele também tem o poder de iniciar um Buster Call em qualquer ilha que ele considera ser uma ameaça, bem como a concessão agentes do Governo de Ranking Mundial inferior tal privilégio. Como um almirante, ele tem autoridade para revogar um título de Shichibukai.
                            Em termos de força de combate, Fujitora é considerado um dos indivíduos mais fortes dentro da estrutura de governo do mundo inteiro, como um almirante é considerado o "maior potência militar". Fujitora é, pelo menos, forte o suficiente para ter a confiança de Sakazuki em poder lidar com ambos Monkey D. Luffy, um pirata notório, e Trafalgar Law, um ladino Shichibukai
                        </text>
                        <text>
                            Habilidades Físicas
                        </text>
                        <text>
                            Fujitora é incrivelmente resistente, tendo tomado um soco com Haki-imbuído e Gear Third direto no rosto apenas ganhando uma pequena contusão.
                            No anime, ele tem grandes reflexos e durabilidade, como ele foi capaz de travar e parar seqüência Parasite de Doflamingo antes que ele pudesse alcançá-lo enquanto casualmente sentado, sem ficar ferido.
                        </text>
                        <text>
                            Akuma no Mi
                        </text>
                        <text>
                            Fujitora comeu a Zushi Zushi no Mi, uma Akuma no Mi do tipo Paramecia que lhe permite manipular a gravidade em torno de um local escolhido, enviando forças gravitacionais. Ele usou esse poder pela primeira vez para criar uma força gravitacional de tal intensidade que fez com que os vigaristas fossem esmagados fortemente contra o chão, que desmoronou para criar um buraco gigantesco como resultado.[15] Mais tarde, ele usou imensas quantidades de gravidade para realizar outras proezas, como convocar um meteoro para cair do céu.[7] Após a batalha contra Law com Doflamingo, ele usou seu poder para aumentar a gravidade em um ponto para fixar Law no chão e imobilizá-lo.[16][17] No entanto, parece que seus poderes de gravidade podem ser interrompidos ao atacar o próprio Fujitora. Isto é mostrado fora do Coliseu quando Fujitora e Doflamingo confrontaram Law que estava ferido, Kin'emon e Zoro usaram uma barra de projéteis para interromper Fujitora, permitindo que Zoro escapasse do pino gravitacional de Fujitora.
                        </text>
                        <text>
                            Haki
                        </text>
                        <text>
                            Afirmou-se que todos os fuzileiros altamente classificados Vice-almirante ou superior possuem Haki, assim Fujitora também pode usar a habilidade.

                            Fujitora foi capaz de colidir cabeça fisicamente com Sabo, que usa uma Akuma de classe Logia, o que implica que ele estava usando Busoshoku Haki durante a batalha. Mais tarde, ele provou que ele é capaz de usá-lo quando ele fez isso para reforçar a sua espada em a fim de estancar o Birdcage
                        </text>
                    </power>
                </comand>
                <comand>
                    <img>
                        https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770807045573443624/unknown.png
                    </img>
                    <name>Ryokugyu</name>
                    <historia>
                        <text>Ryokugyu é o pseudônimo de um dos almirantes da Marinha. Seu nome real é desconhecido no momento.</text>
                        <text>
                            Não se sabe muito sobre o passado de Ryokugyu, mas durante os últimos três anos, Ryokugyu se absteve completamente de comer. Em algum momento durante os dois anos em que os Chapéus de Palha foram separados, Ryokugyu se tornou um almirante
                        </text>
                    </historia>
                    <curio>
                        <text>
                            Ryokugyu é um homem extremamente descontraído e preguiçoso que leva tudo com uma atitude casual, semelhante ao Kuzan. Ele não queria fazer o esforço de seguir as ordens de Sakazuki para expulsar Fujitora de Mary Geoise, e até considera que comer é muito trabalhoso. Ele parece gostar de mulheres bonitas, como ele falou sobre ter uma para alimentá-lo.
                        </text>
                    </curio>
                    <power>
                        <text>
                            Não se sabe muito sobre as habilidades de Ryokugyu, mas como um Almirante da Marinha, Ryokugyu deve ter habilidades de liderança e coordenação pelo menos acima da média, e tem poder sobre milhares de marinheiros mais baixos. Como um Almirante, Ryokugyu tem a autoridade para convocar um Buster Call em qualquer ilha que seja considerada perigosa, e pode passar essa habilidade para um agente do Governo Mundial de ranking mais baixo. Ryokugyu tem a autoridade para revogar um título de Shichibukai.
                        </text>
                    </power>
                </comand>
            </comands>
            <subs>
                <grup>
                    <img>
                        https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770807167472369664/unknown.png
                    </img>
                    <name>Vice-Almirante</name>
                    <curio>
                        <text>Vice-Almirante é o quarto mais alto posto na Marinha. Estes agentes podem ter funções diferentes e quantidades de autoridade. Por exemplo, um Vice-almirante, John Giant, é visto como tendo uma autoridade especial, já que ele foi o primeiro no Quartel General da Marinha inteira a receber o relatório do Buster Call e também poderia comandar evidentemente os outros vice-almirantes para despachar. Há sempre pelo menos cinco vice-almirantes enviados com uma frota Buster Call.</text>
                        <text>O traje geral de um vice-almirante é a de um revestimento marinho com Eapuletas e um terno e gravata usado por baixo. O único vice-almirante visto vestindo um traje diferente dos outros é, novamente, John Giant, um uniforme vermelho e dourado com uma cepa de medalhas em seu peito. Enquanto a maioria dos vice-almirantes usando Eapuletas azuis padrão, Garp se veste de preto e vermelho, enquanto Tsuru veste usando dourado</text>
                    </curio>
                    <membros>
                        <membro>
                            <img>
                                https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770807126175252480/unknown.png
                            </img>
                            <name>Smoker, o Caçador Branco</name>
                            <historia>
                                <text>Smoker, o Caçador Branco é um oficial da Marinha estacionado na base G-5. Ele foi introduzido pela primeira vez como um capitão (大佐 Taisa) em Loguetown, onde ele fez de sua missão capturar Luffy,[3] e mais tarde foi promovido ao cargo de comodoro,[4] devido aos eventos em Alabasta.[8] Em algum ponto durante o timeskip, ele foi promovido ao cargo de Vice-Almirante.[2] Ele também é, desde sua estreia, o superior de Tashigi, também servindo como seu mentor.</text>
                                <text>Ele é um adversário recorrente de Luffy. Devido às suas ações contra Luffy em Loguetown, Smoker pode ser considerado o principal antagonista do Arco Loguetown, e atua como um antagonista menor durante o Arco Marineford. Apesar de sua rivalidade com Luffy, por razões de encontrar inimigos em comum, eles acabaram se ajudando durante o Arco Alabasta, e formando uma aliança temporária durante o Arco Punk Hazard, retornando após ambos os eventos para seu relacionamento como inimigos.</text>
                                <text>Muito pouco foi dito sobre o passado de Smoker. O que se sabe é que ele nasceu na Grand Line[7], mas estava em Loguetown no dia em que o Rei dos Piratas, Gold Roger, foi executado. Ele testemunhou pessoalmente Roger sorrir pouco antes de sua morte, e ainda se lembra disso até hoje.</text>
                            </historia>
                            <curio>
                                <text>Smoker é um marinheiro experiente que, quando apresentado pela primeira vez, estava tentando rastrear Luffy em Loguetown. Ao contrário de muitos outros marinheiros em One Piece, Smoker não segue a regra de Justiça Absoluta e segue seu código de justiça, que mais tarde ele prega para Tashigi. A percepção de justiça de Smoker também permite que os Piratas do Chapéu de Palha permaneçam em liberdade, apesar de serem piratas durante a Incidente de Alabasta. Ele deixou Luffy ir depois que descobriu que Zoro foi ordenado por Luffy para salvá-lo de um afogamento. No entanto, ele rapidamente perdeu a paciência depois que Luffy fez um comentário estúpido. Ele avisou Luffy que como um marinheiro, ele teria que tentar prendê-lo na próxima vez que se encontrassem.
                                    Smoker também não gostou de receber crédito em Alabasta pelo trabalho dos chapéus de palha em derrotar Crocodile, até mesmo amaldiçoando o Governo Mundial quando eles tentaram recompensá-lo por isso.</text>
                            </curio>
                            <power>
                                <text>Smoker é um lutador bastante formidável, que, além de sua força pura, coloca os poderes de sua Akuma no Mi sobre seus adversários. Em Loguetown, ele estava à beira de capturar Luffy, durante seu primeiro encontro, e teria conseguido se não fosse o pai de Luffy, Monkey D. Dragon</text>
                                <text>Habilidades Físicas</text>
                                <text>Como evidente por seu porte físico forte, Smoker possui uma força física incrível: durante seu confronto em Loguetown, ele foi capaz de pular dois andares de altura sem dificuldade enquanto segurava Luffy sem chance de contra-atacar, um feito notável, considerando-se o poder físico de Luffy desumano.[33]

                                    Após o timeskip de 2 anos, Smoker tornou-se significativamente mais poderoso tanto em força física quanto em habilidades de luta, como um vice-almirante da Marinha, ele poderia sobreviver contra os perigos temíveis do Novo Mundo, ele poderia se defender contra Trafalgar Law na batalha e também complementado com seus poderes de Akuma no Mi, ele poderia lutar contra Vergo, um dos membros mais fortes dos Piratas Donquixote, até mesmo enviar o último voando com ataques aprimorados de Haki.</text>
                                <text>Akuma no Mi</text>
                                <text>Smoker comeu a Moku Moku no Mi, uma Akuma no Mi do tipo Logia que lhe permite criar, controlar e se tornar fumaça. Ele pode manipular a densidade da fumaça para torná-la espessa ou fina, permitindo que ele segure e comprima outras pessoas dentro dela. Como a maioria dos usuários de Logia, ele pode voar transformando a parte inferior do corpo em fumaça e impulsionando-se como um foguete.</text>

                                <text>Nesse ponto, ele não parece ter nenhuma fraqueza explorável (além das fraquezas padrão da Akuma no Mi), devido à sua habilidade de ser intangível. Esta foi a principal razão pela qual Luffy não conseguiu vencê-lo antes do timeskip, já que ao contrário da maioria dos oponentes que enfrentou, Luffy não estava preparado ou não tinha muita experiência com usuários de Akuma no Mi da classe Logia, já que ele era incapaz de tocar ou machucar Smoker (e não podia usar Busoshoku Haki na época). Como Luffy estava em grande desvantagem no momento, seus encontros com Smoker geralmente o envolviam fugindo e evitando-o, já que ele estava bem ciente de que não tinha chance de ganhar contra ele. Com seu domínio atual sobre seus poderes, a única maneira confiável de ferir Smoker é através do uso de Haki ou das fraquezas padrão da Akuma no Mi.</text>
                            </power>
                        </membro>
                        <membro>
                            <img>
                                https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770807093770452992/unknown.png
                            </img>
                            <name>Monkey D. Garp</name>
                            <historia>
                                <text>
                                    Monkey D. Garp é um Vice-Almirante da Marinha. Garp é pai de Monkey D. Dragon[12] e avô de Monkey D. Luffy[13] sendo ainda avô adotivo de Portgas D. Ace. Ele assumiu o comando do treino de Koby e Helmeppo.
                                    Ele se encarregou do treinamento de Koby e Helmeppo. Após a guerra, ele se tornou um Instrutor da Marinha para treinar novos recrutas, embora ainda mantendo o posto de vice-almirante.[4] Notavelmente, Garp recebeu o posto de Almirante várias vezes ao longo de sua carreira, mas recusou a oferta de promoção todas as vezes
                                </text>

                                <text>
                                    Garp é uma das principais figuras, junto com Kong, Sengoku, Shiki, Silvers Rayleigh e Barba Branca, desde os tempos em que o "Rei dos Piratas" ainda estava vivo.
                                </text>
                                <text>Trinta e oito anos atrás, os Piratas Rocks atacaram vários Nobres Mundiais e seus Escravos em God Valley, isso irritou o Governo mundial e então eles acionaram a marinha e mandaram Monkey D. Garp para cessar os ataques aos Tenryūbito. E Gol D. Roger também estava a caminho de lá, porém ao invés de Garp o ataca-lo, uniu forças contra Rocks e sua tripulação. Essa batalha foi vencida por Garp e Roger, porém o que aconteceu com seus openentes é um completo mistério. Resultado dessa batalha foi o desaparecimento por completo de God Valley do mapa, sem deixar qualquer vestígio.</text>
                                <text>
                                    Monkey D. Garp é um herói Marinho, que era famoso por perseguir e lutar contra o falecido Rei dos Piratas, Gol D. Roger inúmeras vezes em sua carreira. Garp é considerado por Barba Branca como uma das poucas pessoas que conhecem os mares desde o tempo de Gold Roger. A prova da sua força é que ele foi oferecido uma posição almirante muitas vezes de Almirante da Frota por Kong, mas ele recusou todas as vezes.
                                </text>
                            </historia>
                            <curio>
                                <text>
                                    No anime, Garp disse que ele tem comido 842 rosquinhas sem dormir ou tomar uma pausa, porque ele estava tentando bater um recorde mundial.
                                    Além de se Luffy, Garp é o único personagem de Romance Dawn V.2 para realmente aparecer no enredo.
                                </text>
                                <text>
                                    O estilo riso de Garp é que ele acrescenta, "Bwa" ou "Wa" antes da parte do "haha". Este é um tanto original como a maioria dos personagens apenas ficam com um estilo de riso (o outro é Dracule Mihawk).
                                    Garp parece ter um tema-animal de cão, como mostrado por sua máscara e seu navio.
                                </text>
                                <text>
                                    Em uma questão no SBS Volume 59, um fã apontou o fato de que, apesar de algumas aparições de Garp, sua cicatriz desapareceu 25 vezes, se contados até o Volume 58. Em resposta à afirmação acima, Oda respondeu dizendo que "se um inimigo que ele odeia estiver ao redor, seus arrepios, farão a cicatriz voltar". Ele fala de como "forma verdadeira" de Garp pode ter uma cicatriz a menos, mas ele também aponta que isso não é provado em qualquer lugar. Esta é obviamente uma resposta em piada, como Oda gosta geralmente fez.
                                    Quando criança, Garp tinha uma aparência muito semelhante a Luffy e Ace, apesar de não ser relacionado com sangue com este último.
                                </text>
                                <text>
                                    Devido ao seu rancor contra ele, Chinjao quer Garp sofra a dor de perder alguém próximo a ele. Ironicamente, Garp já passou por essa dor ao perder Ace.
                                    O Garp já poderia ser almirante, ele recebeu propostas constantes de Sengoku e do alto escalão para se tornar um Almirante porém ele acabou não demonstrando interesse.
                                </text>
                            </curio>
                            <power>
                                <text>Habilidades Fisicas</text>
                                <text>
                                    Garp é um dos lutadores mais poderosos visto na série até agora. Embora muito antigo, Garp ainda possui uma quantidade extremamente elevada de força física. Ele é capaz de atirar balas de canhão de ferro como se fossem bolas de beisebol (mais rápido do que a velocidade de canhão), romper paredes de tijolos e canhão está com os punhos, e ambos carregam e jogar uma bola gigante e cadeia muitas vezes maior do que o Thousand Sunny. Garp também tem uma capacidade monstruosa perfuração à sua disposição, com o seu epíteto, " Garp the Fist ", garantia a sua força soco. Ele alegou ter esmagado oito montanhas durante seu treinamento para enfrentar Chinjao.
                                </text>
                                <text>
                                    Além de sua força lendária, ele tem durabilidade incrível e tolerância a dor , como visto quando ele foi cortado pelo machado de mão do capitão Morgan, apenas para recuperar apenas alguns segundos mais tarde , sem dor óbvia e aparentemente estar alheio ao fato de que ele foi atingido em tudo . Isso se deveu ao fato de ele adormeceu antes que ele estava sendo atacado . Ele era capaz de voltar em seus pés depois de ser perfurado por Luffy no Gear Second à queima -roupa, sem perder a consciência (o soco só foi possível porque Garp permitido Luffy para pousar a greve) e ainda era capaz de lutar contra os Piratas do Barba Negra junto com Sengoku.
                                </text>
                                <text>Haki</text>
                                <text>Garp também está bem ciente da existência de Haki, como evidenciado quando seu neto libera o Haoshoku Haki toda a área. Além disso, afirmou-se que todos os vice-almirantes possuem Haki, então Garp também pode usar a habilidade.

                                    Ele está consciente de Haoshoku Haki como disse que "Ele fez herdá-la depois de tudo", quando Luffy usou em Marineford.</text>
                                <text>Porque Koby parece ter despertado Kenbunshoku Haki por conta própria, um médico recomendou que o Marinheiro Koby pedir para Garp como dominá-lo, sugerindo que ele tem experiência suficiente nele para orientar outros.</text>
                                <text>
                                    Com sua Busoshoku Haki, Garp foi capaz de ferir Luffy várias vezes, ignorando o seu corpo de borracha. Durante a Batalha de Marineford, ele conseguiu dar um soco e ferir Marco, apesar de sua forma Fenix regenerativa.Ele também foi visto esmagando a cabeça em forma de Chinjao com um soco imbuído com Haki há 30 anos.
                                </text>
                            </power>
                        </membro>
                    </membros>
                </grup>
                <grup>
                    <img>
                        https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770807215862317056/unknown.png
                    </img>
                    <name>Contra-almirante</name>
                    <curio>
                        <text>"Contra-almirante "(少将 Shōshō?) É o quarto posto mais alto dos fuzileiros navais. Como o mais baixo dos postos de almirante, eles têm a menor autoridade, mas ainda assim têm total comando sobre todos os fuzileiros navais de baixo escalão. Apesar de serem os o posto de almirante mais baixo, eles ainda são conhecidos por serem poderosos lutadores e, em alguns casos raros, almirantes da retaguarda de alto calibre e reputação recebem responsabilidade e autoridade adicionais, no caso dos almirantes da retaguarda designados diretamente para o quartel-general da marinha, com Hina como um exemplo</text>
                    </curio>
                    <membros>
                        <membro>
                            <img>
                                https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770807264831471616/unknown.png
                            </img>
                            <name>Koby</name>
                            <historia>
                                <text>Koby é um Capitão da Marinha que treinou junto com Helmeppo sob a supervisão do Vice-Almirante Garp. Atualmente, ele é membro da unidade de forças especiais da Marinha SWORD.[10]
                                    Ele era anteriormente um zelador de navios involuntário dos Piratas Alvida até que ele foi libertado por Luffy, e ele foi a primeira pessoa que Luffy fez amizade em suas viagens.
                                    
                                    Ele e Helmeppo também são os personagens centrais da História de Capa Diário de Koby-Meppo.
                                </text>
                                <text>Pelo menos dois anos atrás, Koby tinha a intenção de embarcar em um navio para uma viagem de pesca um dia, mas ele entrou no navio errado e acabou com os Piratas da Alvida. Para se manter vivo, Koby colocou-se em servidão à tripulação. Ele abrigou sonhos de fugir e se tornar um marinheiro, e trabalhou na construção de um barco de fuga por dois anos.</text>
                                 
                                <text>
                                    Koby estava a bordo de Miss Love Duck, enquanto Alvida batia em torno de seus membros da tripulação por deixar o navio sujo. Ela o chutou bem antes de dizer a ele para ir limpar o banheiro. Koby descobriu um barril que havia desembarcado na Ilha Goat e rolou para um depósito, pensando que estava cheio de saquê. Seus colegas de tripulação se prepararam para começar a beber quando Monkey D. Luffy de repente explodiu para fora do barril. Alvida ouviu a comoção e jogou sua maça no armazém, e Koby perseguiu Luffy como ele foi enviado caindo pelo impacto.

                                    Luffy pediu a Koby um barco e Koby apresentou-o com seu barco, dizendo que ele não tinha coragem de escapar. Luffy não ficou impressionado com Koby, dizendo-lhe sobre seu sonho de se tornar o Rei dos Piratas e sua falta de medo de morrer em sua busca. Koby ficou muito impressionado com a determinação de Luffy e começou a falar sobre seu próprio sonho, mas Alvida de repente entrou e quebrou seu barco com sua maça. Pensando que Koby havia contratado Luffy para capturá-la, Alvida deu a ele uma última chance de dizer que ela era linda, só para Luffy insultá-la de improviso. Quando ele se lembrou da determinação de Luffy, Koby jogou fora seu medo da morte e insultou Alvida também. Ele ficou firme enquanto a Alvida enfurecida se preparava para matá-lo, mas de repente Luffy pulou na frente de Koby enquanto pegava a maça de Alvida sem ser machucado e a derrotou com um único soco. Luffy então disse aos Piratas da Alvida que ele e Koby querem um barco, ao qual eles obedeceram.
                                </text>
                            </historia>
                            <curio>
                                <text>No anime, um relatório foi publicado em um jornal afirmando que Garp, Koby e Helmeppo haviam atravessado a Reverse Mountain para entrar na Grand Line. Este relatório foi mais tarde exposta antes de Koby por Luffy em um episódio posterior. Ao ouvir este relatório, Koby explicou a Luffy que o relatório era apenas uma reportagem de capa, a fim de esconder o segredo de como os marinheiros são capazes de passar diretamente através do Calm Belt.</text>
                                <text>Apesar desta reescrita do erro inicial do anime, dois erros permanecem:
                                    Koby e Helmeppo haviam passado algumas frases sobre a Reverse Mountain durante a adaptação de sua minissérie e comentaram como era assustador para eles.
                                    Zoro também ficou surpreso com a presença de Koby na Grand Line, embora ele tenha visto o artigo junto com Luffy e os atuais membros da tripulação no jorna</text>
                            </curio>
                            <power>
                                <text>Devido ao seu regime de treinamento duro sob Garp, bem como treinamento adicional após dois anos, Koby possui imensa força física e velocidade. Ele mostrou ser um excelente nadador. Ele pode se mover incrivelmente rápido mesmo quando está submerso, quando ele alcança um torpedo em segundos. Com sua força, ele foi capaz de redirecionar o grande torpedo debaixo d'água com as mãos nuas.</text>
                                <text>
                                    Durante a Batalha de Marineford, Koby despertou uma habilidade conhecida como Kenbunshoku Haki. Koby foi mostrado curvado e chorando intensamente no campo de batalha, dizendo que as vozes em sua cabeça estavam desaparecendo, uma a uma, quando os combatentes à sua volta foram mortos, muito parecido com o que Aisa sentiu durante o Arco Skypiea.
                                    Após o timeskip, Koby desenvolveu seu Kenbunshoku Haki a ponto de estar em um nível muito avançado. Ele foi capaz de notar um torpedo indo em direção ao navio Dressrosa - Reino Prodence embaixo d'água de seu próprio navio, o que chocou Helmeppo, já que ele não notou o torpedo apesar de ter Kenbunshoku Haki também. Além disso, Koby também conseguiu sentir a grande força de Kyros mesmo que ele acabasse de conhecê-lo.
                                </text>
                            </power>
                        </membro>
                    </membros>
                </grup>
            </subs>
        </tripu>
    </bando>

    <bando>
        <id>1</id>
        <titulo></titulo>
        <jolly>

        </jolly>
        <name>pirta</name>
        <historia>
            <text></text>
        </historia>
        <curio>
            <text></text>
        </curio>
        <membros>
            <boss>
                <img>

                </img>
                <name></name>
                <historia>
                    <text></text>
                </historia>
                <curio>
                    <text></text>
                </curio>
                <power>
                    <text></text>
                </power>
            </boss>
            <comands>
                <img>

                </img>
                <curio>
                    <text></text>
                </curio>
                <comand>
                    <img>

                    </img>
                    <name></name>
                    <historia>
                        <text></text>
                    </historia>
                    <curio>
                        <text></text>
                    </curio>
                    <power>
                        <text></text>
                    </power>
                </comand>
            </comands>
            <subs>
                <grup>
                    <img>

                    </img>
                    <name></name>
                    <curio>
                        <text></text>
                    </curio>
                    <membros>
                        <membro>
                            <img>

                            </img>
                            <name></name>
                            <historia>
                                <text></text>
                            </historia>
                            <curio>
                                <text></text>
                            </curio>
                            <power>
                                <text></text>
                            </power>
                        </membro>
                    </membros>
                </grup>
            </subs>
        </membros>
    </bando>
</bandos>