<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Feeds>
        <Feed>
            <id>0</id>
            <criador>MR 27</criador>
            <titulo>QUAL É O MELHOR PERSONAGEM DE ONE PIECE</titulo>
            <texto>É o Lufy e é isso. Apenas. Just. Only.
            </texto>
                <comentarios>
                    <comentario>
                        <criador>joãozinho</criador>
                        <texto>for ever</texto>
                    </comentario>
                </comentarios>
        </Feed>
        <Feed>
            <id>1</id>
            <criador>joãozinho</criador>
            <titulo>ONE PEICE REDUBLADO LANÇADO NA NETFLIX</titulo>
            <texto>Enfim, chegou o verdadeiro dia das crianças para os fãs de One Piece no Brasil! Chegou One Piece redublado na Netflix!
Estamos diante de uma nova era onde fãs antigos podem apresentar/teorizar/”doutrinar” (rs) novos fãs de One Piece. Trazer todo aquele Haki de good vibes que One Piece nos trás toda semana. Aquelas lutas épicas, aquelas frases de ação e positividades que nos fazem tremer, estão agora no cardápio de civis comuns, filhos ou sobrinhos que não conseguem ler legendas rápidas e agora podem fazer seus ouvidos desfrutarem de um dos animes mais elogiado em todos os países do mundo.</texto>
                <comentarios>
                    <comentario>
                        <criador>joãozinho</criador>
                        <texto>Odeio essas empresas capitalistas</texto>
                    </comentario>
                    <comentario>
                        <criador>mariazinha</criador>
                        <texto>Vai pra Cuba fdp</texto>
                    </comentario>
                </comentarios>
        </Feed>
        <Feed>
            <id>2</id>
            <criador>MR 27</criador>
            <titulo>SPOILER DO CAPITULO 994</titulo>
            <texto>Galera! Abriu o portal dos primeiros spoilers decentes do Mangá One Piece 994!
E fiquem ligados no site da Opex ou sigam o instagram do Mister 27 que as novidades do spoiler sempre vãosendo atualizadas e avisadas para vocês.

Capítulo 994: Meu Outro Nome É Yamato

– Kin’emon usa seu estilo “Raposa de Fogo” para cauterizar a ferida no braço de Kiku.
– Kaido diz que sempre gostou de samurais e que a morte serve para concluir a vida de um homem. Então ele retorna à sua forma humana.
– Luffy, Sanji e Jinbe encontram vários Astros Principais, um deles é o Smile Girafa e outro é a Smile Galinha, mas conseguem seguir em frente.
– As balas de Queen infectam inimigos e aliados. Chopper acredita que o Queen deve ter o antídoto.
– Queen dá a Apoo o antídoto e diz a ele que se eles roubarem dele, Queen o matará. Eles começam a persegui-lo.
– Yamato bloqueia os ataques que iriam para Momonosuke com seu corpo.
– Yamato derrota um subordinado de Sasaki, Momonosuke pergunta porque fica dizendo que seu nome é o do seu pai.
– Como no título do capítulo, Yamato diz “Meu outro nome é Yamato e posso morrer por você!”. É o capítulo termina com a imagem abaixo.

– Não teremos One Piece semana que vem :(
            </texto>
                <comentarios>
                    <comentario>
                        <criador>joãozinho22</criador>
                        <texto>kralho q foda</texto>
                    </comentario>
                    <comentario>
                        <criador>Mariazinha07 </criador>
                        <texto>best anime ever</texto>
                    </comentario>
                    <comentario>
                        <criador>Mario do armario</criador>
                        <texto>Po so no capitulo 1000 q vai ter luta</texto>
                    </comentario>
                </comentarios>
        </Feed>
    </Feeds>
