<new>
    
    <news>
        <id>0</id>
        <logo>https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/769735845602787378/unknown.png</logo>
        <autor>ANSEM</autor>
        <title>REIMPRESSÃO DO MANGÁ DE ONE PIECE</title>
        <subtitle>PANINI FARÁ NOVA IMPRESSÃO DO MANGÁ</subtitle>
        <time>22 DE OUTUBRO DE 2020</time>
        <article>
            <text>
                Ainda sem data definida, os primeiros volumes devem voltar às bancas em breve. Nesses últimos meses, a Panini tem agitado suas redes sociais com o anuncio da 
                reimpressão de números esgotados de séries de mangá como Naruto, Monster, One-Punch-Man e vários outros e entre esses, One Piece.
                A informação veio através de uma resposta a um leitor em um comentário no Facebook. A página da Loja Panini, ainda não há uma data, mas deve aparecer logo mais. 
                Outra dúvida que surgiu é se haverá mudança no papel utilizado no miolo, como fez com o mangá de Tokyo Ghoul ou se manterá o mesmo papel jornal da 1ª impressão.
                A reimpressão das edições esgotadas chegando na bancas vai aproveitar um ótimo momento para a obra do mestre de Eiichiro Oda no Brasil. Esse momento é todo o 
                hype do lançamento do anime dublado na Netflix, e agora a versão sem censura com uma nova dublagem feita pela Unidub, mesmo estúdio do 
                Dragon Ball Super e One-Punch-Man. Que já se mostrou um grande sucesso porque em menos de uma semana ele chegou ao Top 3 de mais vistos da plataforma de streaming.
            </text>
            <text>
                ONDE COMPRAR
                Temos uma sessão com preços e promoções com todos os volumes e especiais de One Piece, com preços atualizados a cada 30 minutos.
                Se tiver faltando algum na sua coleção, passa lá e da uma olhada 
            </text>
            <img>https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770307290334363688/unknown.png</img>
        </article>
    </news>
    <news>
        <id>1</id>
        <logo>https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/769735845602787378/unknown.png</logo>
        <autor>MR27</autor>
        <title>CALENDÁRIO ONE PIECE 2021</title>
        <subtitle>DESTAQUE NO ARCO DE WANO</subtitle>
        <time>7 DE OUTUBRO DE 2020</time>
        <article>
            <text>
                Aos viciados em One Piece!
                Foi revelado o Calendário One Piece de 2021. E os destaque foram todos os personagens de Wano que apareceram/aparecerão neste ano.
                Se forem no Japão, tragam um pra mim!
                Comente pra nós qual poster ficou mais legal.
            </text>
            <img>https://onepieceex.net/wp-content/uploads/2020/10/One-Piece-Calendario-2021.jpg</img>
            <text>Janeiro e Fevereiro</text>
            <img>https://onepieceex.net/wp-content/uploads/2020/10/One-Piece-Calendario-2021_2.jpg</img>
            <text>Março e Abril</text>
            <img>https://onepieceex.net/wp-content/uploads/2020/10/One-Piece-Calendario-2021_3.jpg</img>
            <text>Maio e Junho</text>
            <img>https://onepieceex.net/wp-content/uploads/2020/10/One-Piece-Calendario-2021_4.jpg</img>
            <text>Julho e Agosto</text>
            <img>https://onepieceex.net/wp-content/uploads/2020/10/One-Piece-Calendario-2021_5.jpg</img>
            <text>Setembro e Outubro</text>
            <img>https://onepieceex.net/wp-content/uploads/2020/10/One-Piece-Calendario-2021_6.jpg</img>
            <text>Novembro e Dezembro</text>
            <img>https://onepieceex.net/wp-content/uploads/2020/10/One-Piece-Calendario-2021_7.jpg</img>
            <text>.</text>
            
        </article>
    </news>
    <news>
        <id>2</id>
        <logo>https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/769735845602787378/unknown.png</logo>
        <autor>MR27</autor>
        <title>SEM ONE PIECE NAS PROXIMAS 2 SEMANAS</title>
        <subtitle>.</subtitle>
        <time>30 DE SETEMBRO DE 2020</time>
        <article>
            <text>
                Quarta-feira triste…
                Houve rumores ontem, mas agora está confirmado. Não teremos One Piece nas próximas 2 semanas… 
                Hoje veio o relato dos “spoiladores coreanos” que já estão com a revista Jump em mãos e realmente não está o capítulo 992 de One Piece.
                
                Agora temos o comunicado oficial.
            </text>
            <img>https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770335428875255848/unknown.png</img>
            <text>
                Para nossos leitores,
                Obrigado por lerem One Piece.
                One Piece estará em pausa devido à uma doença repentina do autor.
                Sentimos muito a todos os leitores que estão ansiosos por isso.
                Embora One Piece foi mencionado no memorando, ela não foi publicado nesta edição, a correção não chegou a tempo devido ao processo de impressão.
                Pedimos desculpas pela inconveniência!
                A continuação está programada para retomar com uma página colorida de Revista Shonen Jump 46 para ser lançado em 17 de outubro.
                Esperamos receber seu apoio contínuo a One Piece.
                Departamento Editorial da Shonen Jump.
                
                Oficialmente, o cronômetro da Mangaplus, que diz o dia do lançamento, mudou na terça-feira relatando que One Piece sairá no dia 16 de Outubro:
            </text>
            <img>https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770336419927294002/unknown.png</img>
            <text>
                (Estranho que fala que One Piece vai ser lançado na sexta no Japão, sendo que lá é lançado na segunda/domingo pra gente)
                Mas pelo visto, vou pego de surpresa todos por esse cronômetro duvidoso, pois não há feriado importante em Outubro no Japão.
                Todos viram a mensagem do Oda semana passada de querer chegar ao capítulo 1000 ainda neste ano, mas… imprevistos podem acontecer!!!
                Única certeza que temos agora é: Realmente, não teremos One Piece nesta semana.
                Fiquem ligados na Opex ou no instagram do –> Mister 27 para saberem de novidades.
            </text>
            <text>
                Oda já se recuperou. A equipe do twitter fez o anúncio nesta sexta-feira. Vejam a frase que o Oda disse:
                “Agora já estou em boas condições físicas e retomarei a serialização a partir da edição 46 (vendida em 17 de outubro) após 2 edições.
                Obrigado pela sua compreensão.”
            </text>
        </article>
    </news>
    <news>
        <id>3</id>
        <logo>https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/769735845602787378/unknown.png</logo>
        <autor>Davi</autor>
        <title>KILLER E UROUGE CONFIMARDOS NO WARRIORS 4</title>
        <subtitle>DLC DEDICADA AOS SUPERNOVAS</subtitle>
        <time>29 DE SETEMBRO DE 2020</time>
        <article>
            <text>
                Para os amantes de jogos, foi confirmado os 2 personagens que foram liberados nesta 
                2º DLC do jogo One Piece Pirate Warriors 4: Killer, o Guerreiro Exterminador e Urouge, o Monge Louco. Abaixo, os trailers respectivos de suas jogabilidades no jogo:
            </text>
            <img>https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770327013989810176/unknown.png</img>
            <text>
                O jogo está disponível para PlayStation 4, Xbox One, Nintendo Switch e PC Via Steam.
                Essa DLC foi dedicada aos Supernovas, o primeiro foi o X. Drake, e agora foram confirmados esses dois.
                O primeiro pack de DLC do jogo foi lançado em 21 de julho com três personagens: Charlotte Smoothie, Charlotte Cracker e Vinsmoke Judge.
                O jogo estreou para PS4, Xbox One e Switch no Japão em 26 de março e, em seguida, estreou no sudeste da Ásia, Europa e Américas para os mesmos consoles e PC em 27 de março.
                Os outros 43 personagens do jogo são: Luffy, Zoro, Usopp, Sanji, Nami, Chopper, Robin, Franky, Brook, Crocodile, Ace, Boa Hancock, Jinbe, 
                Buggy, Dracule Mihawk, Emporio Ivankov, Rob Lucci, Trafalgar Law, Smoker, Tashigi, Sabo, Bartolomeo, Cavendish, Katakuri, Carrot, 
                Vinsmoke Reiju, Vinsmoke Ichiji, Vinsmoke Niji, Vinsmoke Yonji, Marco, Barba Branca, Eustass Kid, Basil Hawkins, Capone Bege, Big Mom, Kaido, 
                Akainu (Sakazuki), Kizaru (Borsalino), Aokiji (Kuzan), Issho (Fujitora), Shanks, Doflamingo e Barba Negra. O jogo tem uma história original que se passa no País de Wano.
            </text>
            
        </article>
    </news>
    <news>
        <id>4</id>
        <logo>https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/769735845602787378/unknown.png</logo>
        <autor>yAbzin</autor>
        <title>25 FATOS DE 2020 SOBRE O NOVO LIVE ACTION DE ONE PIECE</title>
        <subtitle>CONHEÇA AS CONVICÇÕES DO PRODUTOR DA SÉRIE</subtitle>
        <time>23 DE SETEMBRO DE 2020</time>
        <article>
            <text>
                O escritor e produtor da série Live Action de One Piece, Matt Owens, deu uma entrevista ao Reverie do youtuber americano RogersBase e nos foi dado mais algums informações de como será essa série. Vejamos:</text>
            <text>
            
                (1º) – Confirmado: Eles ainda NÃO escalaram ninguém para a série o Live Action. Sim, isso inclui até o ator Cole Sprouse, que nada está certo ainda. Ninguém, nem uma única pessoa, recebeu oficialmente luz verde para um papel do programa ainda.</text>
            <text>
                (2º) – Confirmado: Oda e seus editores estão PESADAMENTE envolvidos na criação desta série. Matt Owens se encontrou pessoalmente com Oda e deu-lhes um esboço da série.</text>
            <text>
                (3º) – Oda queria conhecer Matt antes de permitir que ele escrevesse o piloto, eles se encontraram e ele lhe deu sua bênção. Matt falou sobre como isso era surreal, como fã.</text>
            <text>
                (4º) – Matt é fã há muito tempo, ele deu uma história emocionante sobre como One Piece ajudou em sua vida e superou a depressão e realmente influenciou muitos céticos que estavam ouvindo no chat da live. Ele disse: “Honestamente, One Piece salvou a minha vida”. Definitivamente, é recomendado a ouvir.</text>
            <text>
                (5º) – Confirmado: Eles sabem onde vão filmar, mas não sabem dizer onde. (Deu a entender que sabem o país, mas a cidade onde gravar não se sabe)</text>
            <text>
                (6º) – Confirmado: East Blue será a primeira temporada. Sim, já sabíamos disso, mas está duplamente confirmado.</text>
            <text>
                (7º) – Sua abordagem para como One Piece deve ser, que ele disse aos outros escritores. One Piece precisa: 1º. Ser engraçado 2º. Fazer você chorar 3º. Fazer você dizer “PUTA MERDA!”</text>
            <text>
                (8º) – O desafio mais difícil para a adaptação foi traduzir o humor oriental para o ocidental.</text>
            <text>
                (9º) – Ele foi questionado sobre o script que vazou, mas profissionalmente se esquivou da pergunta e a RogersBase também não quis persistir nesta pergunta.</text>
            <text>
                (10º) – Matt não tem certeza de como Oda conhece e está envolvido com seu fandom.</text>
            <text>
                (11º) – Matt tem simpatia pelos criadores de conteúdo de One Piece que levam strikes.</text>
            <text>
                (12º) – A faixa etária para a série será 14 anos: “Esta não é a versão 4Kids. Isso é uma promessa.”</text>
            <text>
                (13º) – Eles estão experimentando a melhor maneira de como mostrar as Akuma no Mis.</text>
            <text>
                (14º) – Matt é um fã de Davy Back Fight (E pediu desculpas). Mas respondeu logo em seguida porque neste arco teve algumas das melhores interações do bando e momentos engraçados da série (Eu concordo).</text>
            <text>
                (15º) – O arco favorito dele é Enies Lobby.</text>
            <text>
                (16º) – O personagem favorito de Matt é Law.</text>
            <text>
                (17º) – Matt acredita que Law não vai sair vivo da série.</text>
            <text>
                (18º) – Matt prefere Sanji do que o Zoro.</text>
            <text>
                (19º) – ELE NÃO SABE COMO A SÉRIE VAI TERMINAR, E NEM QUER SABER POR AGORA!!!</text>
            <text>
                (20º) – As cores favoritas de Matt são verde e amarelo.</text>
            <text>
                (21º) – Matt realmente quer ver o Vegapunk. “Ele tem estado muito conectado a tantas coisas por tanto tempo, e não sabemos onde está a sua lealdade.”</text>
            <text>
                (22º) – Ele também está reclamando sobre a questão do Pound estar vivo.</text>
            <text>
                (23º) – Nami vs Robin: Matt prefere a Robin.</text>
            <text>
                (24º) – Shanks vs Mihawk: Matt prefere Mihawk.</text>
            <text>
                (25º) – Ele tem uma coleção de Figures de One Piece.
            </text>
            
        </article>
    </news>
    <news>
        <id>5</id>
        <logo>
            https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/769735845602787378/unknown.png
        </logo>
        <autor>yAbzin</autor>
        <title>DIVULGADA A DATA DE ONE PIECE NA NETFLIX</title>
        <subtitle>PRIMEIRA DEMANDA SERÁ DE 60 EPs</subtitle>
        <time>14 DE SETEMBRO DE 2020</time>
        <article>
            <text>Finalmente foi revelada a data da estreia do anime de One Piece na plataforma brasileira da Netflix.
                Olhando na guia “em breve” do app da Netflix, vai encontrar a estreia para o dia 12 de outubro.</text>
            <img>https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/769724482159247390/unknown.png</img>
            <text>
                A Netflix segundo informações não oficiais, será lançado 130 episódios, cobrindo até o final da saga 
            de Alabasta, mas a Netflix deve trazer primeiro apenas 60 episódios.
            A nova versão brasileira foi dublada no estúdio Unidub (o mesmo de Dragon Ball Super e Mob Psycho 100), 
            com um novo elenco, só que dessa vez será a versão completa sem censura do anime, então esqueça “Sanji fumando pirulito” e “Laboon iceberg”.
            Os planos iniciais eram de que One Piece estreasse no 1º semestre deste ano, juntamente com os Estados Unidos, 
            mas a pandemia do Covid-19 afetou o processo de dublagem do pacote, que acabou atrasando. 
            As negociações com a Toei Animation já são de mais tempo ainda, tanto que no final de 2018, em entrevista ao JBox, 
            o representante da produtora comentou sobre os planos para a Netflix em 2019.
            </text>            
            <img>https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/769746998093152256/unknown.png</img>
            <text>
                Confira a lista do elenco de dubladores, não oficial:
            Carol Valença (Shogunyan de Yo-Kai Watch) como Luffy, Glauco Marques (Zamasu em Dragon Ball Super) como Zoro, 
            Tati Keplmair (Sakura Haruno de Naruto) como Nami, Adrian Tatini (Hati de Adaga em CDZ: Ômega) como Usopp,  
            Wendel Bezerra (Goku de Dragon Ball Z) como Sanji, Agatha Paulita (Retsuko em Aggretsuko) como Chopper, Samira Fernandes (Kurenai de Naruto) como Nico Robin, 
            Fábio de Castro (Gowas de Dragon Ball Super) como Buggy e Silvio Giraldi (Shesshoumaru de InuYasha) como Shanks.
            </text>
        </article>
    </news>
    <news>
        <id>6</id>
        <logo>https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/769735845602787378/unknown.png</logo>
        <autor>Davi</autor>
        <title>ANUNCIADO X DRAKE PARA PIRATE WARRIORS 4</title>
        <subtitle>ELE É O CARA DA SEMANA</subtitle>
        <time>8 DE SETEMBRO DE 2020</time>
        <article>
            <text>
                O canal oficial do youtube da Bandai Namco Entreteniment 
                lançou um vídeo do jogo Pirate Warriors 4 de One Piece mostrando que o quarto personagem de 
                DLC do jogo: X Drake. O jogo está disponível para PlayStation 4, Xbox One, Nintendo Switch e PC Via Steam.
            </text>
            <img>https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770328028814901278/unknown.png</img>
            <text>
                O primeiro pack de DLC do jogo foi lançado em 21 de julho com três personagens: Charlotte Smoothie, Charlotte Cracker e Vinsmoke Judge. O segundo pack de DLC do jogo incluirá X Drake, Killer e um outro personagem ainda não mencionado que e será lançado no outono do Japão. Um terceiro pack está programado para ser lançado no inverno.
                O jogo estreou para PS4, Xbox One e Switch no Japão em 26 de março e, em seguida, estreou no sudeste da Ásia, Europa e Américas para os mesmos consoles e PC em 27 de março.
                Os outros 43 personagens do jogo são: Luffy, Zoro, Usopp, Sanji, Nami, Chopper, Robin, Franky, Brook, Crocodile, Ace, Boa Hancock, Jinbe, Buggy, Dracule Mihawk, Emporio Ivankov, 
                Rob Lucci, Trafalgar Law, Smoker, Tashigi, Sabo, Bartolomeo, Cavendish, Katakuri, Carrot, Vinsmoke Reiju, Vinsmoke Ichiji, Vinsmoke Niji, Vinsmoke Yonji, Marco, Barba Branca, 
                Eustass Kid, Basil Hawkins, Capone Bege, Big Mom, Kaido, Akainu (Sakazuki),
                Kizaru (Borsalino), Aokiji (Kuzan), Issho (Fujitora), Shanks, Doflamingo e Barba Negra. O jogo tem uma história original que se passa no País de Wano.
            </text>
        </article>
    </news>
    <news>
        <id>7</id>
        <logo>https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/769735845602787378/unknown.png</logo>
        <autor>MR27</autor>
        <title>IMAGENS DO NOVEL DO ACE</title>
        <subtitle>POR BOICHI</subtitle>
        <time>27 DE AGOSTO DE 2020</time>
        <article>
            <text>
                Hoje saiu as primeiras imagens do Novel do Ace que agora será desenhado pelo Boichi, o mangaká de Dr Stone.
            </text>
            <img>https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770327045426774066/unknown.png</img>
            <text>Mal posso esperar para ver toda a Novel do Ace sendo contada por esse traço.
                Para quem ainda não conhece a Novel do Ace, é como se fosse um livro.</text>
        </article>
    </news>
    <news>
        <id>8</id>
        <logo>https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/769735845602787378/unknown.png</logo>
        <autor>MR27</autor>
        <title>REVISTA JUMP DIZ QUE PRÓXIMO ARCO SERÁ O FINAL</title>
        <subtitle>E COMENTAM SOBRE RELER TODA A OBRA</subtitle>
        <time>3 DE AFOSTO DE 2020</time>
        <article>
            <text>
                Em um anúncio dentro da semanal Revista Shonen Jump do volume 35 deste ano ela fez em tom provocador aos fãs de One Piece que o mangá de 
                Eiichiro Oda está se dirigindo seu próximo Arco Final”.’ E depois ela sugere que todos os fãs releiam toda obra de One Piece para se preparar para o Clímax!!! 
                E neste anúncio não deu mais nenhum detalhe. Os detalhes saberemos na próxima One Piece Magazine 10 que será lançado no dia 4 de Setembro
            </text>
            <img>https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770327076179673108/unknown.png</img>
            <text>
                Sim! Dá uma sensação de “Frio na Barriga”, mas se pensarmos bem como foi o desenrolar dos últimos arcos foram, vou tirar esse frio da barriga já em vocês. Se liguem:

                – Arco do Doflamingo (Punk Hazard e Dressrosa): Quase 4 anos
                – Arco Vs 4 Yonkous (Zou, Whole Cake, Reverie, Wano): Estamos chegando no 5º ano em Outubro deste Arco e com certeza no mínimo Wano vai chegar ao 6º ano.

                Lembrando também que Wano ainda está no seu 3º Ato. Temos mais 2 atos para acontecerem.

                Oda disse em 2019 que deseja terminar One Piece em 5 anos (Aham, sei! Ele fala isso todo ano, desde quando começou One Piece há 23 anos rs)

                Momento achômetro: Eu aposto que o arco final de One Piece terá de 5 a 7 anos, e tem que englobar Elbaf, Mary Geoise com a luta contra os Piratas do Barba Negra em alguns deles e o flashback do “Século Perdido” em 1 volume inteiro. Enquanto não ver essas 4 coisas, meu coração fica seguro. (Na verdade já falei, One Piece vai acabar em 2027, ANOTEM!!!!)

                Bom, o jeito agora é reler One Piece inteiro para se preparar por todos os “nós” que o Oda deixou aberto na obra a serem solucionados. Será que Eiichiro Oda vai conseguir? E obrigado a todos! É muito bom estar nesta jornada com vocês! Será uma sensação que nunca esqueceremos. Domo-Arigatô!!! X

                Informação Extra: Na 10º One Piece Magazina começará a adaptação em mangá da Novel do Ace desenhada por Boichi, mesmo do Dr. Stone.
            </text>
            
        </article>
    </news>
    <news>
        <id>9</id>
        <logo>https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/769735845602787378/unknown.png</logo>
        <autor>MR27</autor>
        <title>TOKYO ONE PIECE TOWER FECHARÁ SUAS PORTAS</title>
        <subtitle>DIA TRISTE</subtitle>
        <time>6 DE JULHO DE 2020</time>
        <article>
            <text>
                É com muito pesar que damos esta notícia…

                O site oficial da franquia One Piece anunciou no sábado que uma das melhores atrações de One Piece no Japão, o parque temático Tokyo One Piece Tower, será encerrada permanentemente em 31 de julho.

                A equipe fez uma declaração sobre o motivo do fechamento da atração:

                “Obrigado por ter apoiado a Tokyo One Piece Tower.
                A “Tokyo One Piece Tower”, inaugurada em 13 de março de 2015, encerrará sua história de cinco anos em 31 de julho de 2020 (sexta-feira).”
                “Depois que o estado de emergência foi levantado e várias medidas foram tomadas para impedir a propagação da doença infecciosa COVID-19 em Tóquio, discutimos e examinamos cuidadosamente antes de retomar os negócios. Determinamos que será difícil continuar prestando serviços que satisfaçam a todos com a mesma qualidade de antes, bem como a localização de instalações internas e com a mesma qualidade.”
                “No entanto, para que você possa desfrutar da Ilha Tongari (Tokyo One Piece Tower) por uma última lembraça na sua memória, tomaremos as medidas apropriadas de acordo com a “diretriz para impedir a propagação da infecção por coronavírus em parques de diversões e parques temáticos” limitando o número de pessoas que entram ao mesmo tempo , e está planejando para reabrir o parque [Nota: Para uma quantidade limitada de tempo que implica] tudo gratuitamente.”
                “Mais tarde, informaremos a vocês sobre esta data de reabertura e para acessar o parque.
                Por favor, entendam que não podemos responder a nenhuma pergunta no momento.”
                “Em breve, o bando dos Chapéus de Palha partirão da Ilha Tongari.
                Com a segurança de nossos clientes e funcionários como nossa principal prioridade, trabalharemos para evitar a propagação de novas doenças infecciosas por coronavírus durante o período restante e forneceremos a nossos clientes ainda mais lembranças boas do que nunca. Aguardamos vocês para oferecer nossos serviços.”
                “Que a Tokyo One Piece Tower permaneça em seus corações para sempre.
                Aguardamos a sua visita. ”
            </text>
            <img>https://cdn.discordapp.com/attachments/704786714769490101/770327105036615700/unknown.png</img>
            <text>
                A atração abriu na famosa Torre de Tóquio em março de 2015. O espaço acolhe ao vivo shows, e também anfitriões carnavalescos, atrações do jogos de cada Mugiwara, exposições, uma loja interna e muitas coisa sobre a obra de mangá e anime de One Piece criado por Eiichiro Oda. A atração também possuía externamente um café e restaurante e a loja Mugiwara Store de muitos produtos de One Piece.
                A atração será reaberta com medidas de segurança antes do fechamento permanente e permitirá um número limitado de participantes por dia, gratuitamente.

                Para resumir, eles alegam que pretendem fechar o parque permanentemente, mas reabrirão suas portas em um futuro próximo para permitir que os visitantes tenham uma última chance de encontrar a ilha, embora os detalhes ainda sejam vagos e ainda não sejam especificados.

                Quanto aos meus sentimentos pessoas, é uma tristeza enorme ela fechar, pois como o Artur do Ohara falou, era um destino sagrado para todos os fãs de One Piece do mundo, é realmente uma peregrinação de um dia, e é triste saber que nenhum fã poderá fazer isso. Quando fui em janeiro, tinha muito suvenir para as Olimpíadas de One Piece e aposto que nunca eles esperavam que ela fecharia neste ano. Porque além do parque, você poderia subir na Tokyo Tower, que é um marco em muitos animes, a vista de lá é incrível e você entende porque muitos animes tiveram seu tema naquele lugar, sem contar que havia a Mugiwara Store, aquela metralhadora de produtos One Piece e o Café Restaurante Baratie, onde você não consegue escolher que prato temático você optaria. Eu literalmente vomitei arco-íris quando estive lá (é sério), passei mal de felicidade, como se alma transbordasse para fora de seu corpo. Foi um dos momentos de mais felicidade da minha infame vidinha.

                Independente disso, não desanimes, existem outros lugares para visitar, como:
                – A Província Kumamoto (terra do Oda), onde no futuro vocês encontrarão as 10 estátuas de One Piece (talvez a atração vá pra lá no futuro). Hoje só tem a estátua do Luffy, Sanji e Usopp;
                – A Universal Studios no verão (com shows épicos de temporada de One Piece)
                – O parque Huis Ten Bosch onde tem o Thounsand Sunny em tamanho real e um super Restaurante Baratie e loja de One Piece;
                – A TV Fuji com um lugar especial de One Piece e o mirante para a Ponte Arco-Íris, e lá que colocaram a Shirahoshi gigante;
                – O Museu da Toei com um super painel para ouvir todas as abertura de One Piece e de todos os animes e ver os galpões dos estúdios da Toei;
                – A Editora da Shueisha que tem um agradadinho de One Piece e pensar que os editores ou o próprio Oda está por perto;
                – Algumas Lojas Mugiwara Store que você vai tropeçar ao andar no Japão;
                – Lojas da Jump espalhadas pelo Japão.

                Abaixo, deixarei algumas de minhas próprias experiências pessoais com a One Piece Tokyo Tower:
            </text>
            
        </article>
    </news>




</new>